<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Перевозка Кота on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%BE%D0%B7%D0%BA%D0%B0-%D0%BA%D0%BE%D1%82%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in Перевозка Кота on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Sep 2011 01:20:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%BE%D0%B7%D0%BA%D0%B0-%D0%BA%D0%BE%D1%82%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Перевоз кота в США на самолете.</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2011/09/12/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%BE%D0%B7-%D0%BA%D0%BE%D1%82%D0%B0-%D0%B2-%D1%81%D1%88%D0%B0-%D0%BD%D0%B0-%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D1%82%D0%B5/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Sep 2011 01:20:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2011/09/12/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%BE%D0%B7-%D0%BA%D0%BE%D1%82%D0%B0-%D0%B2-%D1%81%D1%88%D0%B0-%D0%BD%D0%B0-%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D1%82%D0%B5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сейчас будет очень серьезный пост, я бы даже сказала научная статья. Может кому-то и пригодится.&lt;br /&gt;
Итак, на первый взгляд перевезти животное в другую страну кажется задачей невыполнимой и очень сложной. И наверное многие так и оставляют своих любимцев чужим людям. Но для нас это был не вариант. Так мы решили однозначно забирать его с собой, тем более время на подготовку было. Что для этого надо?&lt;br /&gt;
1. Первое и самое важное это &lt;strong&gt;паспорт&lt;/strong&gt;, выдают его во всех клиниках одинаковый.&lt;br /&gt;
2. Второе, это своевременное выполнение всех &lt;strong&gt;прививок&lt;/strong&gt;. Лучше делать все грамотно, когда животное еще котенок. Очень требовательно относятся к прививкам от бешенства. Мы своему коту делали все во время. Прививка от бешенства была сделана за полгода до выезда, что является идеальным вариантом. Эту прививку надо делать каждый год.&lt;br /&gt;
3. &lt;strong&gt;Чип&lt;/strong&gt;. Совсем не обязателен в США, но обязателен для Европы. Мы решили подстраховаться. Представляет собой маленькую капсулу, которую вводят в холку животного с помощью шприца. В процедуре вообще нет ничего страшного. Кот ничего не почувствовал, да и сейчас никаких жалоб нет. Чип имеет свой уникальный номер, который записан в паспорте. Так же в базе данных внесена информация про хозяев.&lt;br /&gt;
4. &lt;strong&gt;Резервация места в салоне&lt;/strong&gt;. Есть два способа перевоза: в салоне самолета или в грузовом отсеке для животных. То есть на стойке регистрации, надо отправить животное на ту же ленту куда и багаж уходит и потом забрать по прилету. Бррр даже страшно себе представить такое. Поэтому только в салон! Не все авиакомпании предоставляют перевозку животных в салоне. А в тех, которые предоставляют места ограничены от 1 до 3-х. Везде по разному. Надо резервировать заранее. Требования по весу животного, а так же к контейнеру для животного везде разное. В нашей авиакомпании можно было мягкую перевозку.&lt;br /&gt;
5.** Форма №1.** Для того, что бы вывезти животное, надо получить справку из вет. контроля в аэропорту. Для этого надо взять в государственной(только в государственной) ветеринарной клинике города справку, а точнее форму №1. Для этого надо приехать с паспортом, оплатить что-то около 30 гр. Животное немного осматривают.  И все. Самое важное, что эта справка действительно только 5 дней! Далее с этой справкой в аэропорту Борисполь в терминале В следует идти на второй этаж в службу вет. контроля. Там равнодушный ветеринар за 170 гр. выпишет документ международного образца.&lt;br /&gt;
6.** Билет. **После справки в окошке своей авиакомпании выкупила билет на кота. Обошелся 160$&lt;br /&gt;
В принципе вся процедура на этом заканчивается.&lt;br /&gt;
В салоне строго запрещено  вытаскивать животных из переноски. Да он у меня особо не просился.&lt;br /&gt;
Еще советы:&lt;br /&gt;
7. &lt;strong&gt;Успокоительное&lt;/strong&gt;. Я очень волновалась как он перенесет дорогу. Прочитав в интернете, за транквилизаторы сразу мысль отпала. Так как они сильно понижают давление, а у котов  и так оно понижается в самолете. Поэтому опасно.&lt;br /&gt;
Купили травяные капельки &amp;ldquo;Стоп-стресс&amp;rdquo;, давать их надо заранее дней за 5. Не знаю, не могу сказать на сколько они действительно помогли.&lt;br /&gt;
В переноску я постелила впитывающие пеленки, положила салфетки мокрые и сухие, положила маленькую мисочку и пакетики. Все мне очень пригодилось, так мы очень долго добирались на место назначение( о чем можно прочитать в посте &amp;ldquo;Про перелет&amp;rdquo;). Еще очень пригодился бы корм, но я его не взяла. Поводок и ошейник-обязательно. Кота много раз приходилось вынимать и засовывать обратно в переноску при проходе через сканер. И он уперто не хотел вылазить, приходилось тянуть))аккуратно и быстро.&lt;br /&gt;
Сколько мы с ним путешествовали, никто ни разу не просил показать на него документы, в Америке кстати тоже, даже никто не обратил внимание. И это хорошо.&lt;br /&gt;
Зато все люди, очень доброжелательно относятся к животным. Много раз походили, делали комплименты коту.&lt;br /&gt;
Сам перелет перенес спокойно. Никаких проблем ни при взлете, ни при посадке. Всю дорогу спал и умывался.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%BE%D0%B7-%D0%BA%D0%BE%D1%82%D0%B0-%D0%B2-%D1%81%D1%88%D0%B0-%D0%BD%D0%B0-%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D1%82%D0%B5./img_20110728_1814171.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%BE%D0%B7-%D0%BA%D0%BE%D1%82%D0%B0-%D0%B2-%D1%81%D1%88%D0%B0-%D0%BD%D0%B0-%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D1%82%D0%B5./img_20110728_1814171.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Могу с уверенностью заявить, что кот так же любит самолеты, как и хозяева. И так же терпеть не может поезда. Тяжелые переезды были на поезде, так как там невероятно душно и трясет сильно.&lt;br /&gt;
Вот такие вот путешественники. Ни разу не жалеем, кот тут еще более раскрылся и радует нас новыми приколами.))&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>