<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Медицина on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in Медицина on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2014 03:43:56 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Про волонтерсво в госпитале</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2014/04/04/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B2%D0%BE-%D0%B2-%D0%B3%D0%BE%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%B5/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 03:43:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2014/04/04/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B2%D0%BE-%D0%B2-%D0%B3%D0%BE%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%B5/</guid>
      <description>&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2014/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B2%D0%BE-%D0%B2-%D0%B3%D0%BE%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%B5/https://www.djc.com/stories/images/20110707/Swedish_ext_4_big.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2014/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B2%D0%BE-%D0%B2-%D0%B3%D0%BE%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%B5/https://www.djc.com/stories/images/20110707/Swedish_ext_4_big.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Ранее я уже упоминала, как распространено волонтество в Америке. Для поступления в колледж студентам high school необходимо отработать свои community hours. Для того что бы получить любую медицинскую специальность многие коллежди так же требуют не менее 6 месяцев волонтерства в госпитале. Я искала позицию для того что бы получить опыт, рекомендательно письмо и увидеть как устроен американский госпитать изнутри. Конечно же лучше всего для моего волонтерства подходил наш местный госпиталь, про который я уже писала &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/2012/12/11/swedish-memorial-hospital-%D0%BD%D0%B0%D1%87%D0%B0%D0%BB%D0%BE-%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B0/&#34;&gt;раньше&lt;/a&gt;. Получить позицию оказалось мягко говоря непросто. В феврале прошлого года, после заполнения заявки он-лайн, пошла на волнтерскую сессию, где в присутствии  50 таких же кандидатов надо было рассказать про себя и почему ты хочешь тут волонтерить. С первого раза я не впечатлила комиссию. Позже просила даже свою знакомую, которая работает там  волонтером уже давно, замолвить за меня словечко. Видите какие связи нужны для бесплатной работы! Ответа положительного так и не получила. Пришел сентябрь и с ним новая волонтерская сессия. Зная заранее, что меня ждет, я подготовия очень душещипательную речь и судя по всему выступила хорошо. Получила я свою заветную позицию волонтера в Emergency Room. Радовалась, как будто нашла работу своей мечты с хорошим карьерным ростом и высокой зарплатой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У американцев всегда все серьезно. Подготовка волонтеров занимала почти целый день. Нам рассказывали долго о ценностях госпиталя, о защите информации, о конфиденциальности, о том как действовать при непредвиденных ситуациях. Так, например, нам запрещается здововаться  первыми cо знакомыми и друзьями, если встретишь их в госпитале во время работы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Несмотря на бесплатный труд, у волонтеров есть некоторые бенефиты: 6$ на еду в день в Старбаксе или в очень вкусной кафешке, бесплатная парковка, ежегодный ужин в честь волонтеров. Выдали бейдж и форму. Теперь у меня получилась возможность попасть в места, где обычным гражданам нельзя)) Работаю в ER один раз в неделю по 4 часа. Работа мягко говоря не пыльная, а местами даже скучная.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Госпиталь богатый, всего с избытком. Все одноразовое и все выкидывается сразу же после использования. Так например, в мои обязанности входит уборка комнаты после того как пациента выписали. И я вам скажу, что уже достала всех со всоим вопросом: &amp;ldquo;А это куда положить?&amp;rdquo; На меня недоуменно смотрят и говорят &amp;ldquo;Выкидывай&amp;rdquo;. Например, открыли коробочку с марлечками, достали оттуда 2 штучки и все&amp;hellip;остальную коробку с 10 чистыми марлечками в мусор.  Мой мозг, помня нищии киевские больницы с вечным дефецитом йода и перчаток, не может этого принять. У каждого пациента своя комната с телеком; узи и рентгены делаются прямо в палате партативным аппаратом. Пробирки с анализыми кладутся в капсулу и отправляются по специальному трубопроводу прямиком в лабораторию. На моей памяти один раз эта система сломалась, и у меня настал звездный час, когда заметили мое существование и я носила эти анализы в лабораторию вручную. Коллектив на удивления холодный, никто со мной не общается, даже редко здоровается. Меня  правда предупредили заранее о такой вот особенности этого отделения, да и я уже привыкла.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Медсестры в Америке это отдельная категория, сильно отличающаяся от нашей. У американских медсестер более широкие обязанности и больше отвественности; во многих случаях они даже заменяют врача. У врачей есть помощники, которые называются scribe, они ходят по пятам и записывают все что говорит доктор, а потом заносят сами всю информацию в историю болезни. Особого образования для этого не надо, просто курсы. Как правило работают молодые люди, которые хотят поступить в medical school  и  просто таким образом набираются опыта. Scribe очень сильно экономит время врача, избавляя его от долгой писанины. Правда не  все госпитали могут позволить себе иметь scribe.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кто смотрел американский сериал ER может представить себе это отделение. Но на самом деле ER в крупном городе и в тихом пригороде это две разные вещи. Пациентов редко бывает много, иногда вообще никого. В основном пожилое население, пациенты за 70. А так же пациенты пользующиеся услугами вместо primary care physician. Нередко встретишь жалобы: болит горло, забилось ухо и прочее. У людей либо нет своего врача либо просто сложно попасть на прием. Хотя услуги ER стоят намного дороже, чем обыкновенного врача.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Еще в нашем департаменте, есть поддепартамент в котором волонтерят молодые люди с ментальными особенностями. Они в основном выполняют простую работу, расставляют баночки в Старбаксе, вытерают столы в кафетерии. Очень приятные и скромные ребята. Думаю, что такой опыт помогает им адаптироваться в среде и приучает к труду, что бы потом они могли найти себе настоящую работу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В конце апреля будет 6 месяцев моего волонтерсва, получу письмо и буду увольняться, так как грядут перемены о которых напишу в другой раз. Фотографий нет, в отдлении нельзя фотографировать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Только пришла с ежегодного вечера, устраемоего в честь волонтеров нашего госпиталя. Было около 200 человек, и это только половина из тех кто волонтерит в госпитале. Много как пожилых людей, так и школьников. Вкусно кормили и говорили слова благодарности за всю нашу работу. Было торжественно и очень приятно.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Немного о медицине для ребенка</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2013/02/09/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Feb 2013 21:05:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2013/02/09/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пост про медицину. А конкретно про педиатрию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В Америке существует так называемая &amp;ldquo;доказательная медицина&amp;rdquo;. Необходимость  обусловлена наличием страховой медицины. То есть лечение и диагностика должны быть такими, чтобы при минимальной затрате получить наиболее лучший результат. В связи с этим проводится много исследований и все врачи следуют протоколам лечения. Вот это многим и не нравится. Если температура и вирусное заболевания, то дадут жаропонижающее и отправят домой, если диарея, то пить специальные напитки. Это конечно еще зависит от тяжести симптомов. Никаких длинных списков препаратов нет. Горчичников, банок  и т.д. тоже. (хотя я вовсе  не исключаю их полезность в некоторых случаях) Нетрадиционная медицина тоже присутствует, но не так широко распространена как у нас. Тут принято доверять официальным врачам.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Опишу немного структуру медицинской помощи. Итак, еще во время беременности желательно выбрать педиатра или семейного врача и пойти с ним познакомиться. Когда ребенок родился, то выбранный врач сам приходит в госпиталь и проверят ребенка. После выписки необходимо посетить самостоятельно врача на 2-й день, потом на 2-й неделе, в 1 месяц и дальше в 2, 4, 6, 9 и 12 месяцев. Это так называемые well child visit, стандартные осмотры с вакцинациями. Патронажа новорожденных нет, услуги врача на дом тоже нет. Если ребенок болен, например, температура, то можно позвонить в офис врача и там уже проконсультируют что делать дальше. Если что-то срочное, то едут самостоятельно в emergency room.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Визиты к врачу. Тоже может все отличатся от практики которая ведет, от госпиталя и от того, какая страховка. Я пишу как у нас. Первым встречает ассистент врача, проводит биометрические измерения. До прихода врача ребенок должен быть раздет, поэтому конечно целесобразно взять с собой теплую пеленку. Прием проходит в стандартных смотровых комнатах. Их много, они очень маленькие и содержат все самое необходимое. Кушетка, раковина с тумбочками, где все самое необходимое и компьютер.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-1.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-1.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt; &lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-2.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-2.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt; &lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-3.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-3.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Врач проводит осмотр, дает рекомендации, все стандартно. В конце визита дает всегда распечатки с биометрическими показаниями в этом месяце, информация про ребенка в этом месяце(что должен делать, какое развитие и тд) много телефонных номеров и ссылок всяких групп поддержек и тд. Все записи ведутся электронно, врач сразу все заносит в компьютер, карточек нет. По окончанию визита делаешь следующую запись, например через 2 месяца. Да ждать врача недолго, несколько минут, очереди особо нет. Но опять же везде по-разному.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Периодически по почте приходят разные брошюры от департамента здравоохранения штата(назовем его так) о ребенке. Информация про вакцины, как оказывать первую помощь, как развивать ребенка, телефоны различных организаций. Много полезной информации.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;До текущего момента медицина в Америке нас устраивает и нравится.))&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Беременность и роды в Америке</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2012/10/22/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Oct 2012 20:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2012/10/22/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Осень принесла нам невероятное количество приятных перемен, но обо всем по порядку.&lt;br /&gt;
Уже все знают, что в сентябре у нас родилась дочка София, чему мы бесконечно рады. Очень многие интересовались как все прошло и собственно какая она американская медицина. Рассказывать было долго, поэтому я решила об этом написать пост. И делаю это с большим удовольствием, потому что как пациент я осталась в большом восторге. Но начнем с самого начала.&lt;br /&gt;
Ни для кого не секрет, что медицина в Америке очень дорогая. И для того что бы получить качественную помощь необходима страховка. Не буду вдаваться в подробности страховой медицины  и в виды страховок, где просто черт ногу сломит. Мы еле сами с этой системой разобрались и то не до конца. В общем у нас есть страховка, часть оплачивает работодатель, часть мы платим со своего кармана. У нас дорогая страховка, так мы знали, что в ближайшее время нам понадобятся частые походы к врачу. Из-за этого во время визитов к врачу мы меньше доплачиваем из своего кармана, а иногда вообще ничего не платим. Вроде с этим понятно.&lt;br /&gt;
За само ведение беременности. Рассказываю как это было у нас, так как от практики к практике, так и от штата к штату может отличатся. Я посещала практику врачей: состояла из 8 докторов к которым я должна была ходить по очереди и в итоге один из этих докторов должен бы присутствовать на моих родах. Врачи конечно же все суперприятные, но проводят с тобой ровно 2 минуты, я лично засекала. В общем очень занятые. К беременности здесь относятся проще чем у нас, меньше назначают препаратов и вообще мягко говоря не парятся. Начитавшись про то, что американские врачи очень любят контролируемые и медикаментозные роды, я решила переключится на акушерскую практику. Это явление точно новое для нас. Акушерки здесь не такие как у нас. Они получают специальное образование, не докторское. Объединяются в свои практики, ведут неосложненные беременности, принимают неосложненные роды, без врача. Они не делают кесарево и сложные манипуляций. Считается, что роды с акушерками более натуральные, без вмешательств(обезболивания, окситоцина и тд). Поэтому я и переключилась к ним, акушерки уже проводили со мной по 15 минут вместо 2-х.  Тоже очень приятные и какие-то по-домашнему душевные.&lt;br /&gt;
Сразу напишу за цены. За все ведение беременности, включая узи и анализы мы залатили 80$.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Про госпиталь. Рожала я Prentice Women Hospital, находится в центре Чикаго и принадлежит университету Northwestern  University. Мне обещали на родах студентов, но слава Богу обошлось.)) До родов мы посетили экскурсию в госпитале. Бесплатно в определенные дни специальный человек проводит экскурсии по госпиталю: показывает палаты, где  парковаться и да и просто отвечают на все вопросы.&lt;br /&gt;
Конечно сам госпиталь  больше напоминает гостиницу, никаких тебе белых стен, бахил, халатов на поситителях. Мы спокойно заходили экскурсионной толпой в родовые и послеродовые палаты, никого это не смущало. На роды мужа пускают в чем есть, опять же ничего покупать не надо и анализов никаких сдавать не надо тоже.&lt;br /&gt;
При поступлении в госпиталь попадаешь на пропускник(triage)-это такие небольшие комнаты с мониторами и отдельным туалетом. Там проводится первичный осмотр и потом на кресле отвозят в родильную палату. При этом персонал привествовал и желал удачи. Родильная палата большая комната с туалетом и душем. Возле кровати компьютер, в который персонал сразу заносит информацию всю о пациенте. Роды принимала одна из акушерок моей практики и медсестра. Медсестра так же выполняет функции неонатолога, слушает, осматривает ребенка и выполняет первичный туалет новорожденного. Стоит ли говорить насколько дружелюбный и приятный персонал! Никто не орет, все только поддерживают и вдоховляют. Приходили представили анестезиологии и предлагали эпидуральную анестезию, я отказалась.&lt;br /&gt;
Послеродовая палата небольшая, тоже с душем и туалетом. В палате были телевизор, который мы так и не включили, телефон, раскладной диван, кровать естественно  и компьютер для персонала. Госпиталь снабжает всеми средствами для гигиены и подгузниками. Медсестры все очень дружелюбные и профессиональные, никто никогда ни взглядом, ни словом не дал почуствовать себя неуютно. Кнопкой на кровати можно связаться с медсестрой в любое время. Отвечают на все все вопросы, помогают с грудным вскармливанием. В общем я очень довольна уходом.&lt;br /&gt;
Записи про пациента заносятся сразу в компьютер. У меня на руке было два браслета, один со штрих кодом, другой с номером. Как в супермаркете считывали штрих-код у меня на руке и например на таблетках, это значит, что конкретный препарат попал конкретному пациенту.&lt;br /&gt;
Другой браслет с номером матчился с номером на браслете ребенка. Если ребенка кто-то чужой вынесет за пределы отделения, то сработает сигнализация и заблокируется двери и лифты.&lt;br /&gt;
Еду можно заказать прямо из палаты. Довольно разнобразное меню, но очень маленькие порции и неочень вкусно. В итоге кормила меня мама домашненьким)).&lt;br /&gt;
Педиатра необходимо выбрать заранее и врач приходит в течении дня и осматривает ребенка.&lt;br /&gt;
Приходит так же работник социальной службы для оформления документов. свидетельство о рождении мы заказали он-лайн и получили его через 2 дня по почте. Вот так просто никаких загзов и очередей.&lt;br /&gt;
Посетителей пускают в палату до 7 человек. Моя мама провела с нами почти целый день, мы даже все вмести сели ужинать, никто нам ничего не сказал. Когда зашла медсестра, маме захотелось как в пионерлагере от важатой спрятаться под стол за нарушение режима. Но здесь к посетителям относятся нормально.&lt;br /&gt;
Выписались мы на второй день. Пришла медсестра, сама посадила ребенка в автокресло и показала как надо пристегивать. Без автокресла из госпиталя не выпишут! Потом нам привезли каталку для личных  вещей, мы все погрузили и нам это доставили  до машины, которую парковщик подогнал под выход. С собой мне дали средства гигиены и по уходу за ребенком.&lt;br /&gt;
Патронажа новорожденных нет, никто на дом не приходит. Надо самим на второй день ехать к педиатру, потом в 2 недели, в месяц и тд.&lt;br /&gt;
Через две недели из госпиталя пришла анкета с просьбой написать о них отзыв, я ответила все честно, что все понравилось. Единтвенным минусом было отсутствие влажной уборки в палате и было очень пыльно.&lt;br /&gt;
Сейчас начинаеют приходить счета  госпиталя за услуги, я бы с удовольствием написала во сколько мне обошлись роды, но еще до конца не понятно, не выставили окончательный счет. В любом случае все это можно платить в рассрочку.&lt;br /&gt;
Вывод: я очень довольна уровнем американской медицины, госпиталем и персоналом. Очень бы хотелось, что бы когда-нибудь так же было и в Украине.&lt;br /&gt;
UPD: Пришли счета за роды. Всего их было три: от госпиталя, от акушерки и от педиатра. За все про все вышло 1200$.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;А теперь фотографии&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вид из окна. На озеро вид мне не достался.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13671.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13671.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Очень скромный завтрак&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13721.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13721.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13761.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13761.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13801.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13801.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Меню&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13851.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13851.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13931.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13931.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Едем домой. Медсестра помогает с автокреслом.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_14271.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_14271.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>