<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Документы on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/%D0%B4%D0%BE%D0%BA%D1%83%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in Документы on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Jan 2013 23:44:46 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/%D0%B4%D0%BE%D0%BA%D1%83%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82%D1%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Американское и украинское гражданства для ребенка.</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2013/01/27/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D0%B8-%D1%83%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%B8%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%B6%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D1%81%D1%82/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jan 2013 23:44:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2013/01/27/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D0%B8-%D1%83%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%B8%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%B6%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D1%81%D1%82/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хочу написать полезный пост о том как оформить украинской и американское гражданства для ребенка рожденного на территории США.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наверное уже многие знают, что ребенок рожденный на территории США становится гражданином этой страны. Но жить он сможет самостоятельно здесь только по достижению 21 года.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Оформление граждансва американского начинается с госпиталя. Социальный работник заполняет бумаги на SSN( это что-то вроде индификационного кода), который приходит по почте в течении 6 недель. Свидетельство о рождении (Birth Certificate) мы заказали он-лайн на сайте своего &lt;a href=&#34;http://www.cookcountyclerk.com/vitalrecords/birthcertificates/pages/default.aspx&#34;&gt;штата&lt;/a&gt; ( 30$ за три копии) , пришли  достаточно быстро, в течении недели. Так как мы переезжали в другой штат почти сразу после рождения ребенка, то мы не дождались SSN и получили его намного позже. После того как на руках есть все документы, а это birth certificate и ssn, можно идти оформлять паспорт. Фотографию мы делали дома сами, потом ее просто распечатали в Walgreens(это сеть аптек), собственно там же можно и сфотографироваться на фото. Заявление на паспорт можно подавать в отделении USPS( это американская почта) или Сity Clerk&amp;rsquo;s office. Стоимость услуг 95$. Паспорт приходит по почте в течении 6-8 недель.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Теперь про украинское гражданство. В США есть 2 украинских консульства в Сан-Франциско и Чикаго, и посольство в Вашингтоне. Всеми гражданскими делами занимаются консульства. На момент оформления документов  для дочки мы находились в Чикаго, так что нам очень повезло. Оформление украинского гражданства бесплатное, а что бы вписать ребенка в паспорт одного из родителей стоит 90$. Значит какие документы необходимы: свидетельство о рождении переведенное на украинский язык и заверенное местным нотариусом. На перевод и оригинал необходимо оформить апостиль в Secretary of State. С этим апостилем, переводом свидетельства, а так же с гражданскими и загранпаспортами надо обратиться в укранское конкульство в Чикаго. Хотела бы написать хорошие отзывы  про людей работающих в консульстве. Очень приятные, терпеливые, идущие на встречу работники! Честно говоря мы даже не ожидалии и были приятно удивлены хорошим отношение и профессионализмом. Нам пошли на уступки, так как мы уезжали через 3 дня и оформили все документы за 2 дня. Украинское гражданство представляет собой листок формата А4 на котором написано, что такая-то такая является гражданкой Украины. Документ в одной экземпляре и больше не восстанавливается)). Дочка у нас получилась официально без отчества, так перевод имя был с английского, а там нет отчества. Да,  и еще вписали ее имя в мой паспорт, для этого муж должен был написать заявление. Вот и все.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>