<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ребенок on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BE%D0%BA/</link>
    <description>Recent content in Ребенок on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Feb 2013 21:05:14 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BE%D0%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Немного о медицине для ребенка</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2013/02/09/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Feb 2013 21:05:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2013/02/09/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пост про медицину. А конкретно про педиатрию.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В Америке существует так называемая &amp;ldquo;доказательная медицина&amp;rdquo;. Необходимость  обусловлена наличием страховой медицины. То есть лечение и диагностика должны быть такими, чтобы при минимальной затрате получить наиболее лучший результат. В связи с этим проводится много исследований и все врачи следуют протоколам лечения. Вот это многим и не нравится. Если температура и вирусное заболевания, то дадут жаропонижающее и отправят домой, если диарея, то пить специальные напитки. Это конечно еще зависит от тяжести симптомов. Никаких длинных списков препаратов нет. Горчичников, банок  и т.д. тоже. (хотя я вовсе  не исключаю их полезность в некоторых случаях) Нетрадиционная медицина тоже присутствует, но не так широко распространена как у нас. Тут принято доверять официальным врачам.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Опишу немного структуру медицинской помощи. Итак, еще во время беременности желательно выбрать педиатра или семейного врача и пойти с ним познакомиться. Когда ребенок родился, то выбранный врач сам приходит в госпиталь и проверят ребенка. После выписки необходимо посетить самостоятельно врача на 2-й день, потом на 2-й неделе, в 1 месяц и дальше в 2, 4, 6, 9 и 12 месяцев. Это так называемые well child visit, стандартные осмотры с вакцинациями. Патронажа новорожденных нет, услуги врача на дом тоже нет. Если ребенок болен, например, температура, то можно позвонить в офис врача и там уже проконсультируют что делать дальше. Если что-то срочное, то едут самостоятельно в emergency room.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Визиты к врачу. Тоже может все отличатся от практики которая ведет, от госпиталя и от того, какая страховка. Я пишу как у нас. Первым встречает ассистент врача, проводит биометрические измерения. До прихода врача ребенок должен быть раздет, поэтому конечно целесобразно взять с собой теплую пеленку. Прием проходит в стандартных смотровых комнатах. Их много, они очень маленькие и содержат все самое необходимое. Кушетка, раковина с тумбочками, где все самое необходимое и компьютер.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-1.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-1.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt; &lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-2.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-2.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt; &lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-3.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2013/%D0%BD%D0%B5%D0%BC%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BE-%D0%BC%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D1%86%D0%B8%D0%BD%D0%B5-%D0%B4%D0%BB%D1%8F-%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%B5%D0%BD%D0%BA%D0%B0/photo-3.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Врач проводит осмотр, дает рекомендации, все стандартно. В конце визита дает всегда распечатки с биометрическими показаниями в этом месяце, информация про ребенка в этом месяце(что должен делать, какое развитие и тд) много телефонных номеров и ссылок всяких групп поддержек и тд. Все записи ведутся электронно, врач сразу все заносит в компьютер, карточек нет. По окончанию визита делаешь следующую запись, например через 2 месяца. Да ждать врача недолго, несколько минут, очереди особо нет. Но опять же везде по-разному.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Периодически по почте приходят разные брошюры от департамента здравоохранения штата(назовем его так) о ребенке. Информация про вакцины, как оказывать первую помощь, как развивать ребенка, телефоны различных организаций. Много полезной информации.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;До текущего момента медицина в Америке нас устраивает и нравится.))&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Американское и украинское гражданства для ребенка.</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2013/01/27/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D0%B8-%D1%83%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%B8%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%B6%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D1%81%D1%82/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jan 2013 23:44:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2013/01/27/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D0%B8-%D1%83%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%B8%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5-%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%B6%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D1%81%D1%82/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хочу написать полезный пост о том как оформить украинской и американское гражданства для ребенка рожденного на территории США.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Наверное уже многие знают, что ребенок рожденный на территории США становится гражданином этой страны. Но жить он сможет самостоятельно здесь только по достижению 21 года.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Оформление граждансва американского начинается с госпиталя. Социальный работник заполняет бумаги на SSN( это что-то вроде индификационного кода), который приходит по почте в течении 6 недель. Свидетельство о рождении (Birth Certificate) мы заказали он-лайн на сайте своего &lt;a href=&#34;http://www.cookcountyclerk.com/vitalrecords/birthcertificates/pages/default.aspx&#34;&gt;штата&lt;/a&gt; ( 30$ за три копии) , пришли  достаточно быстро, в течении недели. Так как мы переезжали в другой штат почти сразу после рождения ребенка, то мы не дождались SSN и получили его намного позже. После того как на руках есть все документы, а это birth certificate и ssn, можно идти оформлять паспорт. Фотографию мы делали дома сами, потом ее просто распечатали в Walgreens(это сеть аптек), собственно там же можно и сфотографироваться на фото. Заявление на паспорт можно подавать в отделении USPS( это американская почта) или Сity Clerk&amp;rsquo;s office. Стоимость услуг 95$. Паспорт приходит по почте в течении 6-8 недель.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Теперь про украинское гражданство. В США есть 2 украинских консульства в Сан-Франциско и Чикаго, и посольство в Вашингтоне. Всеми гражданскими делами занимаются консульства. На момент оформления документов  для дочки мы находились в Чикаго, так что нам очень повезло. Оформление украинского гражданства бесплатное, а что бы вписать ребенка в паспорт одного из родителей стоит 90$. Значит какие документы необходимы: свидетельство о рождении переведенное на украинский язык и заверенное местным нотариусом. На перевод и оригинал необходимо оформить апостиль в Secretary of State. С этим апостилем, переводом свидетельства, а так же с гражданскими и загранпаспортами надо обратиться в укранское конкульство в Чикаго. Хотела бы написать хорошие отзывы  про людей работающих в консульстве. Очень приятные, терпеливые, идущие на встречу работники! Честно говоря мы даже не ожидалии и были приятно удивлены хорошим отношение и профессионализмом. Нам пошли на уступки, так как мы уезжали через 3 дня и оформили все документы за 2 дня. Украинское гражданство представляет собой листок формата А4 на котором написано, что такая-то такая является гражданкой Украины. Документ в одной экземпляре и больше не восстанавливается)). Дочка у нас получилась официально без отчества, так перевод имя был с английского, а там нет отчества. Да,  и еще вписали ее имя в мой паспорт, для этого муж должен был написать заявление. Вот и все.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Наш пригород</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2012/11/28/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2012/11/28/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Было желание написать за сам Сиэтл, но потом я передумала. Не хочу писать негативное, основываясь на двухнедельном прибывании в не самом лучшем районе города. Все что мы видели это бомжи в огромном количестве, грязь и единственную достопремечательность Space Needle. Так что оставим cам город на будущее, можно считать что толком мы его еще не видели и возможно он откроется с другой стороны. Но вряд ли он по красоте может тягаться с Чикаго.
Немного добавлю в посте всякой википедийной информации про город и штат  о которой знаю. Что мы имеем: самый первый и самый старый Старбакс, завод Боинга, из IT Майкрасофт и Амазон и много других известных компаний. В трех часах езды от Сиэтла расположен молодой и активный вулкан Рейнир, на сегодняшний день самый опасный в мире. Будем надеятся, что он еще долго будет оставаться спокойным. До побережья Тихого океана 3 часа езды, где мы уже успели побывать. Штат Вашингтон называют &amp;ldquo;вечнозеленым&amp;rdquo; и действительно здесь нереальной красоты природа, леса, горы, озера. Известен так же штат своей постоянно пасмурной погодой, про это говорят все. Пока осень и нам не так заметен контраст, а вот весной посмотрим. Зимы теплые, почти без снега, а летом нет жары. Поэтому в дома не ставят кондиционеров, пока мы занимались поиском дома, мы этим вопросом всех доставали.
Поселились мы в пригороде под названием Issaquah, название конечно странное, но здесь много таких, например, Sammamish, Snoquamile, это связано с больших количеством индейских резерваций.
Городок наш считается очень спокойным и семейным. В Америке так, где хорошие школы, там и хороший район считается. Это один из таких. Здесь очень безопасно, когда в местной газете читаешь полицейскую сводку новостей, то самые тяжкие преступления это хулиганство подростков и превышение скорости вождения. Признаться откровенно я очень часто забываю закрывать входную дверь, не специально конечно. Да и сама входная дверь по своей крепости просто смехотворна, на 50% стеклянная.  Посылки здесь оставляют возле двери.
Что мне еще очень нравится в нашей местности, что нетипично для американских пригородов это наличие тротуаров. Т.е. я могу с коляской гулять вполне долгое время, в разных направлениях и для этого мне не нужно ехать куда-то в парк на машине. Но это конечно не освободило меня от надобности освоить наконец-то вождение. Так как к продуктовым, да и вообще всем магазинам можно добраться только на автомобиле.
Андрей работает в даунтауне Сиэтла, добирается на работу на автобусе за 40 минут. Несмотря на то, что западные пригороды соединяются с Сиэтлом только одним мостом, пробки не такие уж большие. А автобусы едут по carpool, специально выделенная полоса. По кар пулу можно ехать, только если в машине  2-е и больше человек.
Про людей. Конечно, стоит ли опять говорить какие все улыбчивые и приятные. Здесь принято здороваться со всеми кто встречается тебе на пути. Я уже конечно привыкла, но естественно сначала это было странно. Впрочем часто это делать не приходится, так как улицы всегда пустынны, детские площадки тоже. На улице ни души, прям фильм ужасов про смертоносный вирус или зомби поразивший Америку. Не знаю то ли они с детьми по домам сидят, то ли в моллах.
Как только заехали, познакомились со всеми соседями, почти все семейные. Лишь только одна пожилая леди, которая нам в воскресенье испекла кексов, ох это так по-американски)).
На Хеллоуин ходили по домам детки и выпрашивали конфетки. Вот здорово было! Заходят к тем, у кого украшен дом и горит огонек. Детей было так много, что у нас закончились конфеты.)) Мы уже отключили  все огоньки, а они все шли и шли&amp;hellip;Такие все красивые, нарядные, кто в чем, такие разнообразные костюмы. Праздик любим и взрослыми и детьми, в городе отрывается молодежь в немыслимых костюмах, в пригородах дети. У меня даже спрашивали какие у нас в этом году костюмы)) Костюм был только у Софии-она была тигренком.
Так слишком много текста. Пора бы и фото. Остальное в следующий раз.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8210499832_bae4cbacb4_c.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8210499832_bae4cbacb4_c.jpg&#34;  alt=&#34;Где-то тут и наш гараж&#34; /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
    &lt;figcaption class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;Где-то тут и наш гараж&lt;/figcaption&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209411181_1c3ab58fa7_o.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209411181_1c3ab58fa7_o.jpg&#34;  alt=&#34;Растет лаванда&#34; /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
    &lt;figcaption class=&#34;wp-caption-text&#34;&gt;Растет лаванда&lt;/figcaption&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Волейбольная сетка. Есть еще теннисные корты, площадки для баскетбола и поля для футбола.
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8210500944_ba0bb83a38_o.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8210500944_ba0bb83a38_o.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;
Много таких вот станций с пакетиками  и мусоркой. Правда иногда можно встретить собачьи следы и просто ужас как меня возмущает.)) Хотя если вспомнить Родину ранней весной, вот там ужас, да.
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209411911_a172bb0988_o.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209411911_a172bb0988_o.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;
Почтовые ящики
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209413541_3d638316d8_o.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209413541_3d638316d8_o.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;
Вид на горы
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209414039_64cf1cc1d7_o.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209414039_64cf1cc1d7_o.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;
Впервые увидела кота на улице!
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209415971_8daaf8137e_o.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209415971_8daaf8137e_o.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;
Вот такие небольшие тротуары, но они есть.
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209416537_6c920a95b1_o.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209416537_6c920a95b1_o.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;
Ах да забыла написать важное. Тут водятся медведи! И вот табличка оповещает о мерах предосторожности. Не так давно к местной школе пришла медведица с медвежатами(смешно конечно), все закончилось благополучно. Но потом в местной газете было столько всяких памяток как себя вести при встрече с медведями.
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8210506828_ce71546a23_o.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8210506828_ce71546a23_o.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;
И на последок в этом посте хеллоуиновкий тигр. София в образе, она старалась))
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209421749_0a82c2c977_o.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%B0%D1%88-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/8209421749_0a82c2c977_o.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Беременность и роды в Америке</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2012/10/22/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Oct 2012 20:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2012/10/22/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Осень принесла нам невероятное количество приятных перемен, но обо всем по порядку.&lt;br /&gt;
Уже все знают, что в сентябре у нас родилась дочка София, чему мы бесконечно рады. Очень многие интересовались как все прошло и собственно какая она американская медицина. Рассказывать было долго, поэтому я решила об этом написать пост. И делаю это с большим удовольствием, потому что как пациент я осталась в большом восторге. Но начнем с самого начала.&lt;br /&gt;
Ни для кого не секрет, что медицина в Америке очень дорогая. И для того что бы получить качественную помощь необходима страховка. Не буду вдаваться в подробности страховой медицины  и в виды страховок, где просто черт ногу сломит. Мы еле сами с этой системой разобрались и то не до конца. В общем у нас есть страховка, часть оплачивает работодатель, часть мы платим со своего кармана. У нас дорогая страховка, так мы знали, что в ближайшее время нам понадобятся частые походы к врачу. Из-за этого во время визитов к врачу мы меньше доплачиваем из своего кармана, а иногда вообще ничего не платим. Вроде с этим понятно.&lt;br /&gt;
За само ведение беременности. Рассказываю как это было у нас, так как от практики к практике, так и от штата к штату может отличатся. Я посещала практику врачей: состояла из 8 докторов к которым я должна была ходить по очереди и в итоге один из этих докторов должен бы присутствовать на моих родах. Врачи конечно же все суперприятные, но проводят с тобой ровно 2 минуты, я лично засекала. В общем очень занятые. К беременности здесь относятся проще чем у нас, меньше назначают препаратов и вообще мягко говоря не парятся. Начитавшись про то, что американские врачи очень любят контролируемые и медикаментозные роды, я решила переключится на акушерскую практику. Это явление точно новое для нас. Акушерки здесь не такие как у нас. Они получают специальное образование, не докторское. Объединяются в свои практики, ведут неосложненные беременности, принимают неосложненные роды, без врача. Они не делают кесарево и сложные манипуляций. Считается, что роды с акушерками более натуральные, без вмешательств(обезболивания, окситоцина и тд). Поэтому я и переключилась к ним, акушерки уже проводили со мной по 15 минут вместо 2-х.  Тоже очень приятные и какие-то по-домашнему душевные.&lt;br /&gt;
Сразу напишу за цены. За все ведение беременности, включая узи и анализы мы залатили 80$.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Про госпиталь. Рожала я Prentice Women Hospital, находится в центре Чикаго и принадлежит университету Northwestern  University. Мне обещали на родах студентов, но слава Богу обошлось.)) До родов мы посетили экскурсию в госпитале. Бесплатно в определенные дни специальный человек проводит экскурсии по госпиталю: показывает палаты, где  парковаться и да и просто отвечают на все вопросы.&lt;br /&gt;
Конечно сам госпиталь  больше напоминает гостиницу, никаких тебе белых стен, бахил, халатов на поситителях. Мы спокойно заходили экскурсионной толпой в родовые и послеродовые палаты, никого это не смущало. На роды мужа пускают в чем есть, опять же ничего покупать не надо и анализов никаких сдавать не надо тоже.&lt;br /&gt;
При поступлении в госпиталь попадаешь на пропускник(triage)-это такие небольшие комнаты с мониторами и отдельным туалетом. Там проводится первичный осмотр и потом на кресле отвозят в родильную палату. При этом персонал привествовал и желал удачи. Родильная палата большая комната с туалетом и душем. Возле кровати компьютер, в который персонал сразу заносит информацию всю о пациенте. Роды принимала одна из акушерок моей практики и медсестра. Медсестра так же выполняет функции неонатолога, слушает, осматривает ребенка и выполняет первичный туалет новорожденного. Стоит ли говорить насколько дружелюбный и приятный персонал! Никто не орет, все только поддерживают и вдоховляют. Приходили представили анестезиологии и предлагали эпидуральную анестезию, я отказалась.&lt;br /&gt;
Послеродовая палата небольшая, тоже с душем и туалетом. В палате были телевизор, который мы так и не включили, телефон, раскладной диван, кровать естественно  и компьютер для персонала. Госпиталь снабжает всеми средствами для гигиены и подгузниками. Медсестры все очень дружелюбные и профессиональные, никто никогда ни взглядом, ни словом не дал почуствовать себя неуютно. Кнопкой на кровати можно связаться с медсестрой в любое время. Отвечают на все все вопросы, помогают с грудным вскармливанием. В общем я очень довольна уходом.&lt;br /&gt;
Записи про пациента заносятся сразу в компьютер. У меня на руке было два браслета, один со штрих кодом, другой с номером. Как в супермаркете считывали штрих-код у меня на руке и например на таблетках, это значит, что конкретный препарат попал конкретному пациенту.&lt;br /&gt;
Другой браслет с номером матчился с номером на браслете ребенка. Если ребенка кто-то чужой вынесет за пределы отделения, то сработает сигнализация и заблокируется двери и лифты.&lt;br /&gt;
Еду можно заказать прямо из палаты. Довольно разнобразное меню, но очень маленькие порции и неочень вкусно. В итоге кормила меня мама домашненьким)).&lt;br /&gt;
Педиатра необходимо выбрать заранее и врач приходит в течении дня и осматривает ребенка.&lt;br /&gt;
Приходит так же работник социальной службы для оформления документов. свидетельство о рождении мы заказали он-лайн и получили его через 2 дня по почте. Вот так просто никаких загзов и очередей.&lt;br /&gt;
Посетителей пускают в палату до 7 человек. Моя мама провела с нами почти целый день, мы даже все вмести сели ужинать, никто нам ничего не сказал. Когда зашла медсестра, маме захотелось как в пионерлагере от важатой спрятаться под стол за нарушение режима. Но здесь к посетителям относятся нормально.&lt;br /&gt;
Выписались мы на второй день. Пришла медсестра, сама посадила ребенка в автокресло и показала как надо пристегивать. Без автокресла из госпиталя не выпишут! Потом нам привезли каталку для личных  вещей, мы все погрузили и нам это доставили  до машины, которую парковщик подогнал под выход. С собой мне дали средства гигиены и по уходу за ребенком.&lt;br /&gt;
Патронажа новорожденных нет, никто на дом не приходит. Надо самим на второй день ехать к педиатру, потом в 2 недели, в месяц и тд.&lt;br /&gt;
Через две недели из госпиталя пришла анкета с просьбой написать о них отзыв, я ответила все честно, что все понравилось. Единтвенным минусом было отсутствие влажной уборки в палате и было очень пыльно.&lt;br /&gt;
Сейчас начинаеют приходить счета  госпиталя за услуги, я бы с удовольствием написала во сколько мне обошлись роды, но еще до конца не понятно, не выставили окончательный счет. В любом случае все это можно платить в рассрочку.&lt;br /&gt;
Вывод: я очень довольна уровнем американской медицины, госпиталем и персоналом. Очень бы хотелось, что бы когда-нибудь так же было и в Украине.&lt;br /&gt;
UPD: Пришли счета за роды. Всего их было три: от госпиталя, от акушерки и от педиатра. За все про все вышло 1200$.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;А теперь фотографии&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вид из окна. На озеро вид мне не достался.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13671.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13671.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Очень скромный завтрак&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13721.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13721.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13761.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13761.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13801.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13801.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Меню&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13851.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13851.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13931.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_13931.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Едем домой. Медсестра помогает с автокреслом.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_14271.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%B1%D0%B5%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B8-%D1%80%D0%BE%D0%B4%D1%8B-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/dsc_14271.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>