<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Go Out on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/go-out/</link>
    <description>Recent content in Go Out on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 11 Aug 2011 22:04:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/go-out/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Общепит</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2011/08/11/%D0%BE%D0%B1%D1%89%D0%B5%D0%BF%D0%B8%D1%82/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Aug 2011 22:04:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2011/08/11/%D0%BE%D0%B1%D1%89%D0%B5%D0%BF%D0%B8%D1%82/</guid>
      <description>&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%BE%D0%B1%D1%89%D0%B5%D0%BF%D0%B8%D1%82/photo.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%BE%D0%B1%D1%89%D0%B5%D0%BF%D0%B8%D1%82/photo.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;С учебой сегодня с утра не задалось, но не пропадать же дню даром. Решила вот пост написать. Все хочу поделить общими впечатлениями о городе и какими-то особенностями, но наверное позже, так как мысли не могу в кучу собрать.&lt;br /&gt;
Поэтому напишу про наш первый поход в ресторан(ну так ресторанчик), тем более и повод был хороший - 2 года официальной семейной жизни. Присматриваясь на улице к кафешкам, а у нас в округе их ну очень много, обратила внимание на такую деталь: здесь никто вообще не парится по поводу  внешнего вида кафе. Простые столы, простые стулья и небольшая ограда, отделяющая от тротуара. Лично по мне довольно не уютно сидеть совсем посреди улицы, совсем близко машины, пешеходы. Но эти места самые популярные. Начиная часов с 5 вечера столиков нет ни в одной кафешке! При этом стоят громадные очереди. Так, что про столик стоит побеспокоится заранее. А именно заказать on-line на &lt;a href=&#34;http://www.opentable.com/home.aspx&#34;&gt;Open table&lt;/a&gt; , действует по всему США. Не буду описывать подробно, процедура простая, но очень удобно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Как я выбирала кафе. На yelp(сайт с отзывами) с тегом romantic place. Искала долго. Пришла к выводу, что романтическое место это кафе со спокойной музыкой, приглушенным светом и&amp;hellip; все. Интерьер везде ну очень простой. Да и меню как правило состоит всего из нескольких блюд, которые помещаются на 2 страницы. Вспоминаю киевские, львовские, одесские и даже как ни странно мариупольские кафешки, которые по сравнению с американскими просто вершина дизайнерского и кулинарного мастерства.&lt;br /&gt;
В итоге остановилась на фондю кафе &lt;a href=&#34;http://www.gejascafe.com/&#34;&gt;Geja&amp;rsquo;s Cafe&lt;/a&gt;, которой по отзывам было ну самое романтичное. В общем нам понравилось. И фондю, которое если первый раз, и обслуживание, очень приятные официанты, и живая гитара, и тихая обстановка. Интерьер на троичку и еще одна особенность американских кафешек-очень близко ставить столики друг к другу.&lt;br /&gt;
Ах да в каждом кафе и даже просто закусочной есть хостесс. Так вот одна из ее задач рассаживать гостей. Сам столик себе не выберешь. Так вот мы с Андреем все пытаем понять по какому хитрому плану всех рассаживают. Пока так и осталось загадкой)). А еще&amp;hellip;а еще&amp;hellip;тут нет залов для курящих и некурящих, так как в общественных заведениях не курят. Это замечательно!!!&lt;br /&gt;
Я уже и забыла запах табака.))&lt;br /&gt;
Ух и накатала. Фоток своих не будет, так как в кафе не делали.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>