<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Библиотека on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/%D0%B1%D0%B8%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D1%82%D0%B5%D0%BA%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in Библиотека on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Aug 2013 03:17:56 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/%D0%B1%D0%B8%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D1%82%D0%B5%D0%BA%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Про библиотеки </title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2013/08/19/%D0%BA%D0%B0%D0%BA-%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0%D0%B5%D1%82-%D0%B1%D0%B8%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D1%82%D0%B5%D0%BA%D0%B0/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Aug 2013 03:17:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2013/08/19/%D0%BA%D0%B0%D0%BA-%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0%D0%B5%D1%82-%D0%B1%D0%B8%D0%B1%D0%BB%D0%B8%D0%BE%D1%82%D0%B5%D0%BA%D0%B0/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Давно я хотела написать про библиотеки в Америке, но мне никак не приходилось пользоваться их услугами. Библиотеки здесь живые, развитые и крайне восстребованные. Помимо обычных бумажных книг, здесь так же можно взять на прокат электронную книгу или двд с фильмами. Часто в библиотеках есть  различные курсы, например, в нашей библиотеки есть кусры для изучающий английский язык, а так же курсы для будущих граждан США. Story time -  когда детям читает кто-то один книгу в слух, а дети сидят в кругу и слушают, можно приходить даже с  такими маленькими  как София. Конечно же есть book club. В библиотеке есть бесплатный доступ к компьютеру и интернету. А так же комнаты для учебы и meeting rooms.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Весь учет книг ведется в электронном виде. Как это работает. Есть сайт для всех библиотек county (штат состоит из county). На нем я заказала пластиковую карточку, подтвердив свой адрес проживания. На самом сайте библиотеки я просто ищу интересующую  меня книгу. База книг очень большая, есть и учебные книги и много новинок. Если на сайте не нашлось книги, то можно оставить запрос и возможно, что библиотека приобретет для тебя эту книгу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мне понадобились 2  путеводителя последних изданий. Я просто заказала их на сайте и через некоторое время приходит или мейл или автоматический звонок на телефон с уведомлением, когда я могу забрать свои книги. В самой библиотеке я подхожу к стеллажам, ищу отложенные для меня книги по своей фамилии, затем провожу карточкой на self check-in  и считываю штрих-код на книгах, получаю чек и могу пользоваться ими 28 дней. Если надо больше, то могу продлить на сайте.  Возвращать книги еще быстрее. Можно даже не заходить в само здание.  На улице стоят self check-in boxes, в которых я просто сканирую штрих-код и книга сама узжает куда-то)). Вот и все. Теперь планирую пользоваться библиотекой чаще.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>