<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Апартаменты on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/%D0%B0%D0%BF%D0%B0%D1%80%D1%82%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in Апартаменты on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Jun 2012 00:58:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/%D0%B0%D0%BF%D0%B0%D1%80%D1%82%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82%D1%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Новое жилье и новый район.</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2012/06/29/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BE%D0%BD/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jun 2012 00:58:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2012/06/29/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BE%D0%BD/</guid>
      <description>&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BE%D0%BD./7464037604_eb74381bdc_z.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BE%D0%BD./7464037604_eb74381bdc_z.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Ух как давно я не писала. Жизнь течет своим чередом и уже ко всему настолько привык, что  не замечаешь каких-то деталей или мелочей. В мае был год, как Андрей в Америке. Я приземлилась немного позже. Стоит ли говорить, как быстро пролетело время.
В начале июля у нас был &amp;ldquo;отпуск&amp;rdquo; в течении которого мы перебирались из одних апартаментов в другие. У нас закончился лиз и надо было искать новое жилье. Мы решили далеко не уезжать и остаться в городе. Поселились мы дальше от центра, но все равно близко к озеру(куда уже без него). Дом намного скромнее, нет бассейна, тренажерного зала, консьержа и посылки оставляют прям в лобби. Но зато немного дешевле и тише.
Сам район тоже отличается от предыдущего. Если в первом были дорогие рестораны, магазины и веселье до утра, то здесь все проще. Много маленьких кафешек, которые нам по карману. Все рядом, все под рукой. Публика&amp;hellip;ну очень фриковая&amp;hellip;и это не только молодеж. Жалем, что не всегда есть с собой фотоаппарат. Много бабуль в мини-юбках, гей-пар(очень много), почему-то много психически больных, не знаю даже почему. А целом довольно хорошо, пока мы не жалеем о переезде.
Рядом озеро, но без пляжа, теннисные корты, поля для гольфа и даже турники для Андрея.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BE%D0%BD./7464043348_8f0696b98c_z.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BE%D0%BD./7464043348_8f0696b98c_z.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;На днях проходил гей-парад, прям возле нас. Точнее тянулся он километры по улицам, очень много людей пришло. Движение было много где перекрыто. Заранее все улицы и кафе были украшены радужными флагами, я и не думала, что он будет такого масштаба. Вообще-то мы не собирались его посещать, но нам надо было дойти до метро, а миновать сие действо никак нельзя было. Сам парад мы не видели, но успели немного поснимать зрителей. Вообще творилась конечно полная вакханалия. В основном это пьяная, возбужденная, орущая, полуголая молодежь. По сравнению с этим, День Святого Патрика был просто детский утренник.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ишь ты все на стульях. Некоторые прям гриль рядом с оградой жарили.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BE%D0%BD./dsc_08491.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BE%D0%BD./dsc_08491.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BE%D0%BD./dsc_08521.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BE%D0%BD./dsc_08521.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;С фотками в общем-то  и все.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Хотите мое мнение? Можно по разному относится к секс-меньшиствам, я в общем отношусь спокойно. Но со своими парадами они конечно зря&amp;hellip;абсолютно дискредируют себя и свои права, за которые они так борятся. Хорошо, что у нас запрещены эти парады и надеюсь, что наше общество еще не скоро примет такое.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Про наше жилье</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2011/08/08/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%BD%D0%B0%D1%88%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Aug 2011 16:55:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2011/08/08/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%BD%D0%B0%D1%88%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Съемом квартиры занимался Андрей. Изначально решили снимать в центре. Так удобнее: близко до работы, до парка, пляжа и downtown, поэтому и машина на первое время не нужна.&lt;br /&gt;
Прожил Андрей в гостинице неделю. А квартиру нашел на третий день. Процедура здесь такая, обращаешься в агенство, и один риелтор на машине ездит и показывает тебе различные варианты. Контракт составляется на год, то есть раньше съехать нельзя, иначе будешь платить штраф и о тебе будут плохие отзывы другому арендодателю.&lt;br /&gt;
Андрею понравилась только пятая квартира. Она 1-bedroom, что по нашему 2-х комнатная. Находится на 19-м этаже 32-х этажной высотки. Сдаются здесь квартиры пустые, есть только kitchen appliance. На беглый взгляд, квартира выглядит новой и свежей, но при детальнм рассмотрении видны следы не очень аккуратного ремонта, но видимо по поводу аккуратности здесь никто не парится.&lt;br /&gt;
Ни в living ни в  bedroom не было место под люстру и вообще не было света. Только потом прибили к потолку лампочки. А в спальне нет. Надо самим покупать торшер. Как оказалось здесь это нормально явление. С чем это связано не понятно.&lt;br /&gt;
В доме 3 лифта, довольно быстрые, но очень часто ломаются и застревают.  Персонал их быстро чинит. Вообще персонала тут много. Doorman или по нашему охранник, очень приветливые ребята, office manager, которая решает все бытовые вопросы, работницы химчистки и остальной персонал.&lt;br /&gt;
На 32 этаже небольшой бассейн под открытым небом. Там же спортзал и laundery. Прачечная из себя представляет комнату с примитивными стиралками и сушилками. Цена за стирку 1,5 доллара, но при этом в автомат надо засунуть 6 монет, по 25 центов, что очень накладно. Так эти монеты тяжело достать, тут вообще наличкой редко пользуешься.
Сушилка - супер устройство, после нее реально все сухое)).&lt;br /&gt;
Не смотря на такое стремительно развитие интернет технологий(к слову интернет здесь плохой, низкая скорость и дорогой), американцы очень любят пользоваться обыкновенной почтой. Тут и спам всякий приходит, только в большом отдельном конверте.&lt;br /&gt;
Различные интернет покупки в квартиру не доставляются, а оставляются в химчистке, где их самостоятельно забираешь, что бывает очень накладно, если что-то тяжелое.&lt;br /&gt;
В химчистку Андрей относит рубашки для работы, очень удобно. В начале недели забирает чистые и отглаженные. Я бы так никогда не выгладила.&lt;br /&gt;
Еще некоторые странности. Тут считается нормальны персоналу зайти в твои апартаменты в твое отсутствие. Так например, Андрей пришел с работы, а на потолке целая конструкция из лампочек. Или вот буквально полчаса назад слышу, что дверь ключом открыли. Я даже не успела испугаться. А это мои ключи проверяли, они у меня не работали и я отнесла их менеджеру. Даже не знаю, для нас это поведение очень странное, может конечно здесь это нормально. Но привыкнуть к такому пока сложно.&lt;br /&gt;
Населяет дом практически одна молодежь. Как потом Андрей узнал от местных, мы оказывается поселились в тусовочном месте. И действительно вечерами на улицах просто улей. Полно кафе, баров и очень шумно. Но это нам никак не мешает.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%BD%D0%B0%D1%88%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5/dsc_66531.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%BD%D0%B0%D1%88%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5/dsc_66531.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%BD%D0%B0%D1%88%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5/dsc_66681.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%BD%D0%B0%D1%88%D0%B5-%D0%B6%D0%B8%D0%BB%D1%8C%D0%B5/dsc_66681.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Видео с интернета про Pool-party в нашем доме.&lt;/p&gt;


&lt;div style=&#34;position: relative; padding-bottom: 56.25%; padding-top: 30px; height: 0; overflow: hidden;&#34;&gt;
  &lt;iframe src=&#34;//player.vimeo.com/video/15065110&#34; style=&#34;position: absolute; top: 0; left: 0; width: 100%; height: 100%;&#34; webkitallowfullscreen mozallowfullscreen allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
 &lt;/div&gt;

</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>