<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Госпиталь on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/%D0%B3%D0%BE%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BB%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in Госпиталь on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 04 Apr 2014 03:43:56 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/%D0%B3%D0%BE%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BB%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Про волонтерсво в госпитале</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2014/04/04/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B2%D0%BE-%D0%B2-%D0%B3%D0%BE%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%B5/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Apr 2014 03:43:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2014/04/04/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B2%D0%BE-%D0%B2-%D0%B3%D0%BE%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%B5/</guid>
      <description>&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2014/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B2%D0%BE-%D0%B2-%D0%B3%D0%BE%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%B5/https://www.djc.com/stories/images/20110707/Swedish_ext_4_big.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2014/%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D1%81%D0%B2%D0%BE-%D0%B2-%D0%B3%D0%BE%D1%81%D0%BF%D0%B8%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%B5/https://www.djc.com/stories/images/20110707/Swedish_ext_4_big.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Ранее я уже упоминала, как распространено волонтество в Америке. Для поступления в колледж студентам high school необходимо отработать свои community hours. Для того что бы получить любую медицинскую специальность многие коллежди так же требуют не менее 6 месяцев волонтерства в госпитале. Я искала позицию для того что бы получить опыт, рекомендательно письмо и увидеть как устроен американский госпитать изнутри. Конечно же лучше всего для моего волонтерства подходил наш местный госпиталь, про который я уже писала &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/2012/12/11/swedish-memorial-hospital-%D0%BD%D0%B0%D1%87%D0%B0%D0%BB%D0%BE-%D1%80%D0%BE%D0%B6%D0%B4%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B0/&#34;&gt;раньше&lt;/a&gt;. Получить позицию оказалось мягко говоря непросто. В феврале прошлого года, после заполнения заявки он-лайн, пошла на волнтерскую сессию, где в присутствии  50 таких же кандидатов надо было рассказать про себя и почему ты хочешь тут волонтерить. С первого раза я не впечатлила комиссию. Позже просила даже свою знакомую, которая работает там  волонтером уже давно, замолвить за меня словечко. Видите какие связи нужны для бесплатной работы! Ответа положительного так и не получила. Пришел сентябрь и с ним новая волонтерская сессия. Зная заранее, что меня ждет, я подготовия очень душещипательную речь и судя по всему выступила хорошо. Получила я свою заветную позицию волонтера в Emergency Room. Радовалась, как будто нашла работу своей мечты с хорошим карьерным ростом и высокой зарплатой.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;У американцев всегда все серьезно. Подготовка волонтеров занимала почти целый день. Нам рассказывали долго о ценностях госпиталя, о защите информации, о конфиденциальности, о том как действовать при непредвиденных ситуациях. Так, например, нам запрещается здововаться  первыми cо знакомыми и друзьями, если встретишь их в госпитале во время работы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Несмотря на бесплатный труд, у волонтеров есть некоторые бенефиты: 6$ на еду в день в Старбаксе или в очень вкусной кафешке, бесплатная парковка, ежегодный ужин в честь волонтеров. Выдали бейдж и форму. Теперь у меня получилась возможность попасть в места, где обычным гражданам нельзя)) Работаю в ER один раз в неделю по 4 часа. Работа мягко говоря не пыльная, а местами даже скучная.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Госпиталь богатый, всего с избытком. Все одноразовое и все выкидывается сразу же после использования. Так например, в мои обязанности входит уборка комнаты после того как пациента выписали. И я вам скажу, что уже достала всех со всоим вопросом: &amp;ldquo;А это куда положить?&amp;rdquo; На меня недоуменно смотрят и говорят &amp;ldquo;Выкидывай&amp;rdquo;. Например, открыли коробочку с марлечками, достали оттуда 2 штучки и все&amp;hellip;остальную коробку с 10 чистыми марлечками в мусор.  Мой мозг, помня нищии киевские больницы с вечным дефецитом йода и перчаток, не может этого принять. У каждого пациента своя комната с телеком; узи и рентгены делаются прямо в палате партативным аппаратом. Пробирки с анализыми кладутся в капсулу и отправляются по специальному трубопроводу прямиком в лабораторию. На моей памяти один раз эта система сломалась, и у меня настал звездный час, когда заметили мое существование и я носила эти анализы в лабораторию вручную. Коллектив на удивления холодный, никто со мной не общается, даже редко здоровается. Меня  правда предупредили заранее о такой вот особенности этого отделения, да и я уже привыкла.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Медсестры в Америке это отдельная категория, сильно отличающаяся от нашей. У американских медсестер более широкие обязанности и больше отвественности; во многих случаях они даже заменяют врача. У врачей есть помощники, которые называются scribe, они ходят по пятам и записывают все что говорит доктор, а потом заносят сами всю информацию в историю болезни. Особого образования для этого не надо, просто курсы. Как правило работают молодые люди, которые хотят поступить в medical school  и  просто таким образом набираются опыта. Scribe очень сильно экономит время врача, избавляя его от долгой писанины. Правда не  все госпитали могут позволить себе иметь scribe.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кто смотрел американский сериал ER может представить себе это отделение. Но на самом деле ER в крупном городе и в тихом пригороде это две разные вещи. Пациентов редко бывает много, иногда вообще никого. В основном пожилое население, пациенты за 70. А так же пациенты пользующиеся услугами вместо primary care physician. Нередко встретишь жалобы: болит горло, забилось ухо и прочее. У людей либо нет своего врача либо просто сложно попасть на прием. Хотя услуги ER стоят намного дороже, чем обыкновенного врача.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Еще в нашем департаменте, есть поддепартамент в котором волонтерят молодые люди с ментальными особенностями. Они в основном выполняют простую работу, расставляют баночки в Старбаксе, вытерают столы в кафетерии. Очень приятные и скромные ребята. Думаю, что такой опыт помогает им адаптироваться в среде и приучает к труду, что бы потом они могли найти себе настоящую работу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В конце апреля будет 6 месяцев моего волонтерсва, получу письмо и буду увольняться, так как грядут перемены о которых напишу в другой раз. Фотографий нет, в отдлении нельзя фотографировать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Только пришла с ежегодного вечера, устраемоего в честь волонтеров нашего госпиталя. Было около 200 человек, и это только половина из тех кто волонтерит в госпитале. Много как пожилых людей, так и школьников. Вкусно кормили и говорили слова благодарности за всю нашу работу. Было торжественно и очень приятно.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>