<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Museum on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/museum/</link>
    <description>Recent content in Museum on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Sep 2011 01:45:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/museum/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Museum of Contemporary Art</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2011/09/30/museum-of-contemporary-art/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Sep 2011 01:45:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2011/09/30/museum-of-contemporary-art/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я поняла теперь, там где билеты freebies бывают, то значит в такие места людей можно только бесплатным калачом заманить. Если Планетарий был для детской аудитории, то этот музей даже не могу описать для кого, нет безусловно любители есть. Но у большинства посетителей музея как и у нас на лице прочитывалось недоумение.&lt;br /&gt;
Как подсказывает нам википедия, то Contemporary art-это произведения искусства которые создавались со времен Второй Мировой войны и по сей день.&lt;br /&gt;
Нет, конечно мы понимали, что возможно нам там не понравиться, так как приблизительно представляю себе современное искусство, но что бы настолько.&lt;br /&gt;
Один только вопрос остается:  Зачем?  Знаете что из себя представляет себя современное искусство? Что-то Нечто, созданное художником, не важно картина или инсталляция , а важно, то что рядом написано (формата где-то А-4). Как правило там расшифровывается  замысел произведения. В общем-то не важно что ты создаешь главное к этому придумать концепцию. В общем это очень по-современному.&lt;br /&gt;
Но самое главное даже не это, а то что, во всем этом нет жизни. Более того, от этих вещей в падешь в уныние, настолько многие из них депрессивные. Да и художники, судя по рисункам не совсем здоровы. Сальвадор Дали и Ван  Гог были тоже нездоровы, но их картины не представляли собой разрисованные красной ручкой фотографии уродливых людей, это же клиника.&lt;br /&gt;
Вот выложу некоторые фотографии, а то не все ж зайчиков да белочек показывать. Вот пожалуйста и &amp;ldquo;искусству&amp;rdquo; в нашем блоге место нашлось.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91551.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91551.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91561.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91561.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91611.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91611.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91661.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91661.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91681.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91681.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91851.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91851.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91871.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-contemporary-art/dsc_91871.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Я выбрала  вменяемы произведения, некоторые настолько жутко-неприятные, что даже не хочу  этим блог засорять.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planetarium</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2011/09/30/planetarium/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Sep 2011 01:12:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2011/09/30/planetarium/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Все вокруг стало оранжево-черным, витрины магазинов заползли паутиной, в супермаркетах появились pumpkins, а  в метро пестрит реклама о продаже страшных костюмов. Не сложно догадаться к чему так заранее готовятся американцы.&lt;br /&gt;
Сейчас дует очень сильный ветер, и тучи перемещаются по небу с невероятной скоростью, поэтому за день может n-е количество раз пойти дождь, а потом выглянет солнце.&lt;br /&gt;
Я помню, что обещала написать посты про еду и про врачей, но на это будет еще время. А пока очередная порция музеев. Мы по прежнему чувствуем себя немного туристами, поэтому стараемся посетить все что можно, тут благо есть куда пойти.&lt;br /&gt;
Бывают такие дни, когда вход в музеи бесплатный. Правда в такие музеи, где посещаемость не очень.&lt;br /&gt;
Вот получилось достать билет в Планетарий.  По фотографиям из интернета я уже предвкушала что-то подобное как Museum of Science and Industry, но на деле оказалось скукота несусветная. Это мы уже потом поняли, что Планетарий направлен больше на детскую аудиторию.  Там можно тоже все потрогать, покрутить. За дополнительную плату можно посмотреть 3D представление, может там и интересно, но мы уже не стали тратить время.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90621.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90621.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90681.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90681.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Одно радовало: была хорошая погода и вокруг музея красивая территория и вид на город. Что я вам сейчас и продемонстрирую))&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Здание Планетария&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90511.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90511.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90571.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90571.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90911.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90911.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Вот я еще вам чаек не показывала&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90951.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/planetarium/dsc_90951.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Следующий пост про музей современного искусства.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Museum of science industry</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2011/08/16/museum-of-science-industry/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Aug 2011 22:50:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2011/08/16/museum-of-science-industry/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Посетили мы на этих выходных очень интересный музей Науки и Техники. Звучит название невероятно скучно, но то что мы увидели внутри, заставило нас открыть рты от удивления и ахать от восторга. Более интересного, более продуманного и более познавательного музея я еще не видела.
Меня вообще заинтересовала выставка на территории музея &amp;ldquo;Body World&amp;rdquo;, ради которой все это  и затевалось и о которой я расскажу позже.
Взяли мы билеты неосмотрительно на очень позднее время, да билеты продаются по времени, хотя если честно не понятно зачем. Приехали мы во второй половине дня и даже не ожидали, что музей так быстро закроется! Вообщем были очень расстроены, так как не удалось посмотреть много чего интересного. В общем будет повод приехать туда еще раз.
Музей очень большой и очень просторный. Состоит из трех этажей. Все выставки поделены тематически. Каждая тематическая галерея продумана до мельчайших подробностей и вмещает в себе столько информации, что на каждую необходимо по несколько часов, что бы все послушать, посмотреть, потрогать. Кстати о потрогать. Уникальность музея состоит в том, что ты не просто ходишь и рассматриваешь  экспонаты за стеклом, а во всем так сказать принимаешь участие. Ладно, примеры с картинками.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Эта установка для генерации энергии из солнечного света, вообщем самому надо выставить все эту конструкцию так, что бы выработалась энергия и поехали машинки. К слову, у меня так и не вышло.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/dsc_86561.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/dsc_86561.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Вот эта конструкция в полный рост
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8657.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8657.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В этой комнате смешиваешь 3 цвета и комната приобретает различный окрас
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8668.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8668.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В этой маленькой колбе можно собственноручно создать торнадо
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8672.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8672.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;А вот торнадо побольше
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8659.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8659.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Так же есть различные имитации цунами, волн, зыбучих песков, грома и т.д.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Галерея различного транспорта.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8651.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8651.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8650.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8650.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8652.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8652.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Выставки различного транспорта: корабли, поезда, автомобили, а так же космоса мы даже фотографировать не стали.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вот теперь добрались и до моего профиля. Галерея генетики и возникновения жизни.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Здесь выращивают цыплят. Можно видеть их процесс вылупления из яица.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8635.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8635.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Вот можно зайти в комнатку и послушать познавательную лекцию про какую-нибудь генетическую болезнь.
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8638.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8638.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Различные инновации в генетике и деторождении))
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8640.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8640.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вот такой вот интерактивный фильм, про азы генетики
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8643.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8643.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Для детей здесь больше интересного, чем даже для взрослых
&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8649.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/DSC_8649.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;К сожалению, это только малая часть увиденного.
В мгновение в музее все погасло, стало пустынно и немного жутковато, помните фильм &amp;ldquo;Ночь в музее&amp;rdquo;? Вот там примерно тоже самое, абсолютно своя жизнь.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;И мы двинулись дальше на выставку &lt;a href=&#34;http://www.bodyworlds.com/en.html&#34;&gt;Body World&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/BodyWorlds2.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/museum-of-science-industry/BodyWorlds2.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Это скандально известная выставка, за которую я читала давно и которая вызывает очень горячие дискуссии. Gunther von Hagens изобрел метод бальзамирования тел, таким образом, что ткани становятся как пластилин, не буквально конечно, а том смысле, что телу можно придать любую форму и позу. Что своего рода тоже искусство, скульптуры из человеческих тел. Автор конечно за свою работу подвергался большим нападкам, но то, что я увидела ни чем иным как искусство назвать нельзя. Уникальная работа представить человеческое тело во всей его красоте и уникальности. Невероятно кропотливый труд по отделению и сохранению каждого крошечного элемента человеческого тела.
Фотографировать выставку строжайше запрещено. Я хотела было вставить сюда фотографии из интернета, но потом подумала, что особо чувствительных особ это может разволновать (хотя на выставку допускаются и дети, и как я наблюдала, довольно спокойно это все переносят). Так что, если вы хотите посмотреть, то наберите в гугле Plastination, так называется метод изготовления скульптур.
Скульптуры находятся в разных позах: молитвы, танца, бега, игры в хоккей и т.д.. Каждая мышца, связка, нерв на своем месте, прекрасно выделены.
Но меня даже больше поразили не сами скульптуры, а экспонаты органов. Например, мельчайшие косточки среднего уха, выделенный ствол мозга, отдельно выделенная вся нервная система, с мозгом и периферическими нервами(такое я видела только в атласах). Полностью воссозданная система кровообращения мозга, рук и других органов, тончайшие срезы костей, и других частей. Я не зря перечисляю эти вещи, так как это настолько уникальная работа, что в университете такого в жизни не увидишь.
Нет, это не скандальная выставка, для того что бы шокировать людей. Эта выставка носит сугубо просветительский характер и пропагандирует здоровый образ жизни.
Человек должен знать из чего он состоит и где у него что находится. Это элементарные вещи. Так что ничего ужасного, что дети тоже могут посмотреть эту выставку.
Так там можно было увидеть легкие и ногу курильщика; срез тела, человека с ожирением; печень алкоголика; сосуды с атеросклерозом и сердце после инфаркта. А так же многое-многое другое.
Так что выставкой я осталось очень довольна, ничего супер нового для себя не открыла, но как профессионалу мне всегда интересно загляну внутрь. Я бы с удовольствием бы изучала медицину на таких вот экспонатах.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>