<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>События on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/%D1%81%D0%BE%D0%B1%D1%8B%D1%82%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in События on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Oct 2012 00:36:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/%D1%81%D0%BE%D0%B1%D1%8B%D1%82%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Новая работа, новый город</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2012/10/19/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Oct 2012 00:36:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2012/10/19/%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D1%8F-%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0-%D0%BD%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Рождение дочери было не единственной крупной переменой в нашей жизни. Андрей получил работу в компании Амазон еще в марте, но так как нам необходимо было полностью менять визовый статус, то по закону на работу можно было выйти только с октября. Компания находится в Сиэтле, собственно куда мы уже и переехали. Переездом нашим полностью занималась компания, что конечно очень облегчало задачу, но тем не менее пришлось довольно сложно и утомительно, тем более с маленьким ребенком.&lt;br /&gt;
Возможно Андрей когда-нибудь сам напишет пост про прохождение интервью  и работу в Амазоне. Не моя это задача.&lt;br /&gt;
Когда мы говорили всем, что переезжаем в Сиэтл, то непременно слышали в ответ восторженные отзывы о городе, о штате. Многие утверждали, что нам очень повезло и что Сиэтл намного лучше, чем Чикаго. Это очень интриговало. Честно говоря, я очень сомневалась в городе, переезд ждала с нетерпением, но вот расставаться с Чикаго было очень грустно. Уж очень я душой прикипела к нему. И это только к городу, я не говорю про то, что пришлось расставаться с хорошими друзьями.&lt;br /&gt;
Так как мы семья теперь уже с ребенком, то нам по статусу положено жить за городом. Я конечно утрирую. Но город есть город: шумно, грязно и тд. Захотелось спокойной тихой, загородной жизни, вот что с людьми делают дети))Поэтому мы выбирали хороший пригород. Долго думали и решили остановится на Issaquah. Считается очень хороший, семейный пригород, с хорошими школами, нам они пока не нужны, но считается там где хорошие школы, там и хороший пригород. Люди с высоким достатком, хорошая природа, развитая инфраструктура. После некторых поисков дома, мы наконец-то нашли дом нашей мечты)) Шучу конечно, просто самый подходящий. После двух недель временной жизни в центре Сиэтла, мы еще больше убедились в правильности нашего решения жить загородом. Но об остальном: впечатления о Сиэтле и жизни в пригороде в следующих постах.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Patrick&#39;s Day</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2012/03/19/saint-patricks-day/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 01:32:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2012/03/19/saint-patricks-day/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Есть такой ирландский праздник, смысл которого мне до конца не понятен, но для желающих узнать есть википедия. Празднуют его здесь очень широко, шумно, с обязательным переодеванием в зеленое. Вообще тут трепетно относятся к каким-либо традициям и следуют им почти все . Веселее было даже, чем на Хеллоуин. Напились все еще до обеда, но сил хватило на всю ночь.  Итак, про чикагскую традицию, как опять же повествует википедия, традиция окрашивания реки уникальна и соблюдается много лет. Выглядит, честно признаться, завораживающе. На сам процесс окрашивания мы не успели, но запечатлили вот такой вот результат.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-MI4wvo3M1wg/T2aTrraFgxI/AAAAAAAAXQY/5nyKhSU8zKE/s640/DSC_0216&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-MI4wvo3M1wg/T2aTrraFgxI/AAAAAAAAXQY/5nyKhSU8zKE/s640/DSC_0216&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-oXo2h3NPHog/T2aTnZBodlI/AAAAAAAAXQI/bYBZyTzruSY/s640/DSC_0214&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-oXo2h3NPHog/T2aTnZBodlI/AAAAAAAAXQI/bYBZyTzruSY/s640/DSC_0214&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//2.bp.blogspot.com/-6iuuCvVMNLQ/T2aS_NBwv1I/AAAAAAAAXM4/-c0kVtpCawU/s640/DSC_0171&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//2.bp.blogspot.com/-6iuuCvVMNLQ/T2aS_NBwv1I/AAAAAAAAXM4/-c0kVtpCawU/s640/DSC_0171&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//4.bp.blogspot.com/-GvJqxSj7Aqc/T2aTg6kXXkI/AAAAAAAAXPo/nkclJSX-i5c/s640/DSC_0207&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//4.bp.blogspot.com/-GvJqxSj7Aqc/T2aTg6kXXkI/AAAAAAAAXPo/nkclJSX-i5c/s640/DSC_0207&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;И немного людей. Большинство в зеленом. У нас на  как зло ни одной зеленой вещи, а заранее купить атрибутику я и не подумала, не ожидала, что праздник так широко отмечается. Оделись мы в красное и выглядели странно, за что нас пожурили прохожие, что мы видите ли не уважаем Ирландию)) в шутку конечно))&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-cuFhoKjG2bM/T2aTHHc9d0I/AAAAAAAAXNo/HNbgFJAZGpE/s640/DSC_0179&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-cuFhoKjG2bM/T2aTHHc9d0I/AAAAAAAAXNo/HNbgFJAZGpE/s640/DSC_0179&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-28iu9N6Nhuk/T2aTATBY8PI/AAAAAAAAXNE/i5Zm3P0HPmU/s640/DSC_0173&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-28iu9N6Nhuk/T2aTATBY8PI/AAAAAAAAXNE/i5Zm3P0HPmU/s640/DSC_0173&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//1.bp.blogspot.com/-O06L_aKiMj8/T2aS7pvJu8I/AAAAAAAAXMw/7KE9f-ewsw8/s640/DSC_0163&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//1.bp.blogspot.com/-O06L_aKiMj8/T2aS7pvJu8I/AAAAAAAAXMw/7KE9f-ewsw8/s640/DSC_0163&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-eU6DUUl4kjA/T2aTj8RwGCI/AAAAAAAAXP4/eEwQiUpuqgw/s640/DSC_0209&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-eU6DUUl4kjA/T2aTj8RwGCI/AAAAAAAAXP4/eEwQiUpuqgw/s640/DSC_0209&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;[youtube &lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?v=lyU69pvZM4s&#34;&gt;http://www.youtube.com/watch?v=lyU69pvZM4s&lt;/a&gt;]&lt;br /&gt;
Обратите внимание на то, как одеты люди для 17-го марта. Про аномальную погоду я напишу позже, это заслуживает отдельного поста.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Air Show над Чикаго</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2011/08/24/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Aug 2011 23:48:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2011/08/24/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вот уже 53-е раз в Чикаго проводится авиашоу, происходит все над озером Мичиган.&lt;br /&gt;
За два дня до события в воздухе шли тренировки, что изрядно меня напугало, так как шум стоял нереальный. Сверхзвуковые самолеты как никак. Летали они не только над озером, но и над самими небоскребами, чем  вызывали у меня небольшое  волнение.&lt;br /&gt;
Итак, день авиашоу настал, с утра все как паломники двинулись на пляж. Мы конечно тоже, нам и грех не пойти, живем рядом.&lt;br /&gt;
Тут надо сделать лирическое отступления и рассказать как американцы ходят на пляж. Ну вот, к примеру, идет семья из 4 человек, значить везут они тележку, да именно тележку. С едой и переносным холодильником. Еще каждый себе несет стульчик складной. Тут вообще культ стульчиков, на пляже, на природе все на стульчиках. Стульчики везде продаются, они разных фасонов и разных цветов. Что очень редко для американских товаров, которые вообще не отличаются разнообразием, но об этом наверное в другой раз. Эта стульчикомания идет в разрез с тем, как американцы вполне спокойно сидят посреди перрона метро или просто на улице(не на стульчиках, а так). Нет, я и сама уже спокойно могу где-то в парке сесть на ступеньки или там на травке полежать. Но вот в метро, я уж лучше постою.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ладно вернемся к самолетам. И вот с утра, мы простая украинская семья, без тележек и без стульчиков, а с двумя скромными рюкзаками выдвигаемся на пляж. Небо неприветливо затянуто тучами. А тут так, если есть туча, значит будет дождь. И без вариантов. Да уж не то конечно, когда вот такая погода. Пришли, посидели немного, самолеты начали летать, ничего особенного. Начал капать дождь, потом молния, самолеты перестали летать. Поднялся сильный ветер, а это знак того, что надо быстро оттуда линять. Эххх не успели. Ливни тут резкие, сильные, без компромиссов. Зонт вообще не вариант, так не более чем аксессуар. За пару минут воды уже почти по щиколотку. Короче бежали домой с перебежками под навесами. Волновались за технику. Расстроенные были, что вот так вот с шоу.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Через 3 часа на небе не осталось ни следа от тучи, а на пляже от дождя. Свист за окном сообщил о том, что пора опять бежать на пляж. На этот раз все прошло классно. Мы конечно были в полном восторге от шоу! Иногда просто дух захватывало, от того как самолеты над небоскребами пролетали  или буквально разминались друг от друга за несколько метров. Или вот  сначала бесшумно на громадной скорости пролетает самолет, а только через несколько секунд появляется звук от него.В общем ни словами, ни фотографиями, ни даже видео не описать всей крутости происходившей там.&lt;br /&gt;
Американцы эмоциональные, на всякие трюки и в особо крутые моменты хлопали и кричали ваууу. Причем всем пляжем.&lt;br /&gt;
А вот и фото.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Вот такое небо было утром. А, да там еще и парашютисты были&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8714.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8714.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8722.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8722.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Вот столько людей было, не могу сказать, что слишком много.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8743.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8743.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Любимцы публики Thunderbirds. Ух, что они вытворяли на небе.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8755.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8755.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8776.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8776.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8778.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8778.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Вот это был очень захватывающий момент&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8780.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8780.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8794.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8794.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8804.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8804.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8809.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8809.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8810.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8810.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8818.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/air-show-%D0%BD%D0%B0%D0%B4-%D1%87%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%B3%D0%BE/DSC_8818.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Bye!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Первый пост</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2011/08/03/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D0%BF%D0%BE%D1%81%D1%82/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Aug 2011 14:29:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2011/08/03/%D0%BF%D0%B5%D1%80%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D0%BF%D0%BE%D1%81%D1%82/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Привет! Уже прошла почти неделя как я в США и наконец-то я решила что-то написать. Когда я была на еще на Родине, я планировала написать кучу всего интересного, но приехав все желание испарилось. Во первых, я пока еще не представляю в каком ключе писать и собственно для кого. Точнее, я не представляю кто это будет читать. Родственники, друзья или посторонние люди? От этого конечно зависит и формат блога. Постить многочисленные личные фото, перегружать блог бытовыми подробностями или наоборот писать полезную инфо про адаптацию? Не знаю, не знаю&amp;hellip; Наверное все зависит от читателя. Ну ок, пока здесь никого нет начну писать, что в голову придет, а там посмотрим.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Итак, мы (молодая семейная пара с котом) приехали в Чикаго по рабочим визам. Точнее мой муж получил рабочую визу, а я(пока основной автор этого блога) как его сопровождающий)). Пока я домохозяйка и у меня много времени. Относительно конечно. Поэтому я буду вести этот блог пока не надоест. В любом случает через несколько лет его будет интересно перечитать и вспомнить с чего же все начиналось.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>