<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Заведения on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/%D0%B7%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Заведения on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Nov 2011 00:26:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/%D0%B7%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Учебные заведения</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2011/11/03/%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%B1%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D0%B7%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Nov 2011 00:26:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2011/11/03/%D1%83%D1%87%D0%B5%D0%B1%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D0%B7%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Опять пришло время удивляться чему-то новому и не привычному для меня. Жизнь заставила меня искать себе study partner для подготовки к экзамену, кто бы мне раньше сказал, не поверила. Но человек, с которым ты на одной волне, с которым можно обсудить все предметы, поспрашивать друг друга-это очень удобно. После нескольких неудачных попыток, познакомилась с ливийской девушкой. Сейчас с ней занимаемся, очень здорово помогает в подготовке, но вот пост будет не об этом. А о том, где мы учимся и где учатся все остальные студенты.&lt;br /&gt;
При университетах или при учебных центрах, а так же при общественных библиотеках есть специальные читательские залы в которых занимаются все желающие. Так же можно забронировать специальные переговорные комнаты в которых можно обсуждать что-то в слух, для совместного обучения.  Меня поразило, что может прийти любой желающий с улицы и заниматься, никто у меня вообще не просил паспорт или студенческий, заходи себе и учись.&lt;br /&gt;
Кто бывал в нашей университетской  библиотеке сейчас всплакнет.&lt;br /&gt;
В университете зашла в их библиотеку, прошла между рядами книг, все вокруг учатся&amp;hellip; тишина. В комнате для переговоров, можно подключить интернет. В других университетах есть даже бесплатный wi-fi. В холле стоят компьютеры для всех желающих.&lt;br /&gt;
В другом месте, уже в центре обучения Kaplan, тоже никого не интересовала моя личность. Тут конечно более уютно. Есть своя кухня для студентов, можно разогреть что-то или чай приготовить. Есть комната для молитвы, а так же комната для молодых мам. Я уже не говорю про все удобства для инвалидов. Работаю почти все библиотеки с 8 утра и до 9 вечера. И на выходных тоже.&lt;br /&gt;
В общем все удобства для обучения, поэтому я не понимаю одного почему студенты в таком большом количестве учатся в Starbucks??? Там шумно и душно&amp;hellip;.хотя присутствует своя атмосфера о которой я напишу в следующем посте.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>