<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>American Lifestyle on First steps</title>
    <link>http://vity-in-usa.com/tags/american-lifestyle/</link>
    <description>Recent content in American Lifestyle on First steps</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>All rights reserved - 2015</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2013 01:32:11 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://vity-in-usa.com/tags/american-lifestyle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Продолжаем про нашу жизнь в Америке</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2013/03/04/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%BB%D0%B6%D0%B0%D0%B5%D0%BC-%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%BD%D0%B0%D1%88%D1%83-%D0%B6%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D1%8C-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2013 01:32:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2013/03/04/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%BB%D0%B6%D0%B0%D0%B5%D0%BC-%D0%BF%D1%80%D0%BE-%D0%BD%D0%B0%D1%88%D1%83-%D0%B6%D0%B8%D0%B7%D0%BD%D1%8C-%D0%B2-%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Не знала как даже озаглавить этот пост. Так насобиралось всякого, думала оформлю все в один пост.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Зима. Зима прошла незаметно, быстро, дождливо. Кажется минусовая температура была всего один раз. Снег тоже выпал всего один раз за зиму, немного сыпался с утра и к обеду растаял. Скучали ли мы за снегом? Нет. И пасмурная погода тоже не напрягает.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В нашем поселке много всяких клубов по интересам. Китайцы и индусы собираются по своим группам. Наше русскоязычное население собирается тоже организовать клуб, правда мы тут в меньшенстве. Есть клубы для любитей фотографии, hiking, reading, дестские клубы и тд. Так недавно Андрей посещал однодневный курс огранизованный American Red Cross. Там рассказывали о стихийных бедствиях и действиях во время них. Что хранить дома, про всякие emergency kit, куда обращаться, как действовать. Оказывается здесь присутствует угроза не только извержения вулкана, но и землетрясения и цунами. Достаточно познавательно было.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Про мое волонтерство. Я все пытаюсь найти позицию хоть в каком-нибудь госпитале. Мое время сильно ограничено и волонтерить я могу только по выходным. Недавно проходил сбор волонтеров в нашем ближайшем госпитале  Swedish Issaquah. Пришло более 50 человек желающих! В основном школьники. Я наконец-то открыла для себя загадку популярности волонтерства в Америке. Оказываются этим делом добирают необходимые кредиты для поступления в колледж и получают рекомендательные письма(без них в Америке никуда). Волонтерских позиций много во всех областях, но и спрос на них велик особенно в госпиталях. Там целый конкурс. Так что я пока в ожидании звонка от госпиталя.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Про американский сервис. Для нас уже нет ничего удивительного пойти  поменять или вернуть вещь, если она не подошла. Делают это просто, быстро, без проблем. Даже чека в некоторых случаях не надо. Со мной произошла такая история. Я купила в магазине две пачки ризотто, одна с грибами, а другая с томатами. Подумала, что это вегетарианское и даже не посмотрела на состав. Дома перед приготовлением решила все-таки глянуть на состав и обнаружила там курицу. Но производитель ничего не указал на пачке, что там курица. Я расстроилась и написала письмо в службу поддрежки этой компании, что мол они должны указывать такое. Передо мной извинились и в качестве извинения прислали почтой всякие другие вкусности их фирмы, на этот раз вегетарианские.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Новогодние праздники давно прошли, мы сняли все украшения с фасада. Но вот новогодний венок на двери я решила оставить до конца зимы. Каково же было наше удивление, когда нам пришло по почте уведомление от нашего коммьюнити, чтобы мы сняли новогодний венок с двери и не портили им внешний вид. Иначе нас могли оштрафовать за это. Как понимаете вывесить белье на улицу сушиться не вариант))&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;А с первого марта в Issaquah ввели экологический закон по которому во всех магазинах запретили упаковывать продукты в пластиковые пакеты. Можно упаковывать только в бумажный, но стоит 5 центов(раньше был бесплатный). Поощряют использование многоразовых сумок. Вот такой вот строгий закон. Что cказать, молодцы. И это несмотря на  recycle.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;А еще тут обитают колибри! Люди ставят специальные поилки в ввиде цветка, внутри розовый нектар(специальная смесь сладкая). Вот мы тоже такую повесили. И что вы думаете? Прилетела сегодня! Вот только на фото ее наверное нереально поймать.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lincoln park и его обитатели</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2012/08/24/lincoln-park-%D0%B8-%D0%B5%D0%B3%D0%BE-%D0%BE%D0%B1%D0%B8%D1%82%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BB%D0%B8/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Aug 2012 00:38:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2012/08/24/lincoln-park-%D0%B8-%D0%B5%D0%B3%D0%BE-%D0%BE%D0%B1%D0%B8%D1%82%D0%B0%D1%82%D0%B5%D0%BB%D0%B8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Давно хотела выложить это видео. Снято в Lincoln  park, в который мы ходили  каждый вечер гулять еще живя на старом месте. Снимала я, первый раз держа камеру в руках. Вышло эээ&amp;hellip; ну в общем вышло как вышло. Местами очень сильно трясет, так что у кого слабый вестибулярный аппарат возьмите пакетики. В этом видео будут типичные обитатели чикагских парков: белки, гуси, утки, зайчики. А так же показано времяпрепровождение людей по вечерам.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[youtube &lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?v=4Vaxc_Vaz1M&#34;&gt;http://www.youtube.com/watch?v=4Vaxc_Vaz1M&lt;/a&gt;]&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saint Patrick&#39;s Day</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2012/03/19/saint-patricks-day/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Mar 2012 01:32:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2012/03/19/saint-patricks-day/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Есть такой ирландский праздник, смысл которого мне до конца не понятен, но для желающих узнать есть википедия. Празднуют его здесь очень широко, шумно, с обязательным переодеванием в зеленое. Вообще тут трепетно относятся к каким-либо традициям и следуют им почти все . Веселее было даже, чем на Хеллоуин. Напились все еще до обеда, но сил хватило на всю ночь.  Итак, про чикагскую традицию, как опять же повествует википедия, традиция окрашивания реки уникальна и соблюдается много лет. Выглядит, честно признаться, завораживающе. На сам процесс окрашивания мы не успели, но запечатлили вот такой вот результат.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-MI4wvo3M1wg/T2aTrraFgxI/AAAAAAAAXQY/5nyKhSU8zKE/s640/DSC_0216&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-MI4wvo3M1wg/T2aTrraFgxI/AAAAAAAAXQY/5nyKhSU8zKE/s640/DSC_0216&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-oXo2h3NPHog/T2aTnZBodlI/AAAAAAAAXQI/bYBZyTzruSY/s640/DSC_0214&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-oXo2h3NPHog/T2aTnZBodlI/AAAAAAAAXQI/bYBZyTzruSY/s640/DSC_0214&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//2.bp.blogspot.com/-6iuuCvVMNLQ/T2aS_NBwv1I/AAAAAAAAXM4/-c0kVtpCawU/s640/DSC_0171&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//2.bp.blogspot.com/-6iuuCvVMNLQ/T2aS_NBwv1I/AAAAAAAAXM4/-c0kVtpCawU/s640/DSC_0171&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//4.bp.blogspot.com/-GvJqxSj7Aqc/T2aTg6kXXkI/AAAAAAAAXPo/nkclJSX-i5c/s640/DSC_0207&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//4.bp.blogspot.com/-GvJqxSj7Aqc/T2aTg6kXXkI/AAAAAAAAXPo/nkclJSX-i5c/s640/DSC_0207&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;И немного людей. Большинство в зеленом. У нас на  как зло ни одной зеленой вещи, а заранее купить атрибутику я и не подумала, не ожидала, что праздник так широко отмечается. Оделись мы в красное и выглядели странно, за что нас пожурили прохожие, что мы видите ли не уважаем Ирландию)) в шутку конечно))&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-cuFhoKjG2bM/T2aTHHc9d0I/AAAAAAAAXNo/HNbgFJAZGpE/s640/DSC_0179&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-cuFhoKjG2bM/T2aTHHc9d0I/AAAAAAAAXNo/HNbgFJAZGpE/s640/DSC_0179&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-28iu9N6Nhuk/T2aTATBY8PI/AAAAAAAAXNE/i5Zm3P0HPmU/s640/DSC_0173&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-28iu9N6Nhuk/T2aTATBY8PI/AAAAAAAAXNE/i5Zm3P0HPmU/s640/DSC_0173&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//1.bp.blogspot.com/-O06L_aKiMj8/T2aS7pvJu8I/AAAAAAAAXMw/7KE9f-ewsw8/s640/DSC_0163&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//1.bp.blogspot.com/-O06L_aKiMj8/T2aS7pvJu8I/AAAAAAAAXMw/7KE9f-ewsw8/s640/DSC_0163&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-eU6DUUl4kjA/T2aTj8RwGCI/AAAAAAAAXP4/eEwQiUpuqgw/s640/DSC_0209&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2012/saint-patricks-day/http:.jpg//3.bp.blogspot.com/-eU6DUUl4kjA/T2aTj8RwGCI/AAAAAAAAXP4/eEwQiUpuqgw/s640/DSC_0209&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;[youtube &lt;a href=&#34;http://www.youtube.com/watch?v=lyU69pvZM4s&#34;&gt;http://www.youtube.com/watch?v=lyU69pvZM4s&lt;/a&gt;]&lt;br /&gt;
Обратите внимание на то, как одеты люди для 17-го марта. Про аномальную погоду я напишу позже, это заслуживает отдельного поста.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Опять заметки</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2011/12/25/%D0%BE%D0%BF%D1%8F%D1%82%D1%8C-%D0%B7%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%82%D0%BA%D0%B8/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2011 04:23:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2011/12/25/%D0%BE%D0%BF%D1%8F%D1%82%D1%8C-%D0%B7%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%82%D0%BA%D0%B8/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В Рождество все по семьям разъехались, тихо и спокойно, даже сирены не воют.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Кое-что насобиралось.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Нет тут услуги, как упаковка подарка. Все своими руками, тем более материала более чем достаточно.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Тут вообще огромный выбор открыток! На все случаи жизни и всем родственникам. Надо признать и текст как правило очень красивый, не в стихах. На сколько я знаю американцы не пишут эссе и поэм в поздравлениях.&lt;br /&gt;
А еще можно найти и такой маразм как открытка от кота или собаки. Если бы мой кот сам пошел и купил, я еще понимаю, а так&amp;hellip;&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Рождественнские украшения принято высталять на показ, т.е. в основном украшен экстерьер, а если елка, то выставлена к окну или на балкон. От этого очень красиво в городе.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Все помешаны на recycle.  На каждой упаковке, открытке, календарях написано recycle. Мы тоже все бумажное складываем и выбрасываем отдельно.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;По типу нашего &amp;ldquo;без ГМО&amp;rdquo; все продукты делятся на organic и просто продукты. От этого отличается и цена, да и что там таить, и качество и вкус продукта.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Очереди-это святое. Любят они это страшно. В каждом кинотеатре есть автоматы для покупки билетов, но они всегда пустуют, люди в  стоят в очереди к кассирам. Про популярные заведения я вообще молчу, очередь туда меня просто поражает. В чем секрет до сих пор не пойму.&lt;br /&gt;
Очереди у них очень хорошо организованы, везде есть ленты. Нереальным кажется пройти без очереди или сказать, что я занимал  вооон за той женщиной или там к знакомым встать. Кстати сами кассиры следят, что бы очередь соблюдалась.  Если гос. учереждение, получаешь талончик с номером и ждешь когда вызовут. Помню в одном из киевских учереждений я наблюдала систему автоматических талончиков(что на мой взгляд просто идельно), но и при этом люди пытались пройти вне очереди, так как они очень очень опаздывают и т.д. В общем вопрос очереди меня всегда очень волновал и был очень болезненным в Украине.))&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Дальше.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Если видишь, что кто-то кормит, фотографируют или просто любуется белочкой в парке, то в 90% ты услышишь русскую речь.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Женщины. Как-то сразу и не обратила внимание, но очень часто видишь женщин либо с двумя дамскими сумками, либо с дамской небольшой сумочкой и большим рюкзаком. Одеты как правило в business casual.  Не знаю даже в чем удобство, но видела не раз.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;В метро, встречаюся разговорчивые машинисты. Кто-то просто желается хорошего дня,а  кто-то даже и шутки шутит))&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Вернемся к кинотеатру. Нам вот на днях не продали  билеты в кино, попросили ID(что бы проверить наш возраст), мы с собой без острой необходимости не носим паспорта, а права не получили. Моему возмущению не было предела, хотя фильм дествительно жестковат был, так что правильно, что не продают. Мы нарушили закон, купили билеты на другой фильм, а сами пошли на тот который хотели. Билеты проверяют при входе, ты сам заходишь в зал и сам выбираешь себе место. Кинотеатры не бывают заполнены более чем на 50%, так еще раз убеждаюсь, что кассу Голливуду делают Россия и Украина.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Пока все.&lt;br /&gt;
Снега нет((. Живем на разных полушариях, а погодой не отличаемся. &amp;ldquo;Спасибо&amp;rdquo; за елку, я так понимаю на Хрещатик ходить уже не комильфо. Не смотря на все возмущения, елка, я считаю, отличная и к тому же искусственная.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Всех  Merry Christmas и наступающим Новым Годом!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Американские бренды</title>
      <link>http://vity-in-usa.com/2011/11/03/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B1%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D1%8B/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Nov 2011 01:40:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://vity-in-usa.com/2011/11/03/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B1%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D1%8B/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня будет пост о моих личных впечатлений о американских пищевых брендах.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.Итак, наверное самый известный на сегодняшний день&amp;hellip;нет не McDonalds&lt;br /&gt;
  Starbucks.&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B1%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D1%8B/dsc_66101.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B1%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D1%8B/dsc_66101.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Как-то заранее не нравился он мне и его популярность.  Думала, ну что в нем такого, что его так любят американцы? Образ идущего человека со стаканчиком в руке уже стал нарицательным, думала, ну из всего американцы делают культ. Не терпелось попробовать и сделать свой вывод. Первый опыт оказался печальный, из-за недопониманий с азиатской женщиной мы получили нечто безвкусно, водянисто-кофейное, и очень холодное. Все. Мной был поставлен крест и вынесен вердикт-&amp;ldquo;ничего особенного&amp;rdquo;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Прошло время и мнение  я поменяла, теперь мы лучше понимаем кассиров, знаем точно, что хотим и поэтому уже ходим как  все со стаканчиком в руке.))&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Хм&amp;hellip; так в чем же притягательность этого заведения? Самое главное, наверное, его распространенность и территориальная близость, где бы ты не шел, ты всегда знаешь, что где-то здесь есть поблизости Starbucks. Второе, это неповторимая атмосфера&amp;hellip;непринужденности заведения. Старбаксы есть разные, есть просто take out, есть лаунж-кафе. Так вот последние вообще не напоминают заведения общественного питания. Скорее лобби отеля. Диваны, кресла, маленькие столики. Старбаксы всегда забиты людьми и они занимаются там чем угодно, кроме  того что пьют кофе. В основном там учатся, работают, пожилые люди читают газету или книгу, бабушка вяжет шарфик, кто-то просто болтает. Можно так сидеть часами и никто не походит со словами: &amp;ldquo;Что-то еще будете заказывать?&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Что до личный предпочтений: обожаю чай с индийскими специями и молоком, Андрей говорит, что у меня извращенный вкус и берет традиционный капуччино. &lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Теперь к брендам попроще. Довольно старый и известный по фильмам-Dunkin Donats. Это всем известные пончики, в различной модификации. Очень сладкие и жирные. Раз попробовали и хватит. Еще там продаются американский любимчики bagels, что вроде наших баранок, только поменьше. С разными вкусами, традиционно употребляется с cream cheese. Андрей утверждает, что это десерт, я крайне не согласна. Кстати у Андрея на роботе есть традиция, каждую среду кто-то один покупает на всю команду bagels. Так что он в них спец.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Dunkin Donats уже не такой популярный как был раньше, но тоже встречается в городе очень часто.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Ну этого вы уже точно знаете. Кульминация всех моих школьных экскурсий в большие города, его величество MacDonald&amp;rsquo;s. До сих пор нереально популярен на Украине. Где-то вычитала, что вокзальный МакДак на первом месте по посещаемости в мире. &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;А что тут?  Былая слава померкла, очень редко здесь его увидишь, а если и увидишь, то очень пустынным. А хотя нет&amp;hellip;вспомнила, недалеко есть громадный МакДак, там в основном детские праздники проводятся. Зашли как-то раз, надеялась на &amp;ldquo;картоплю по-селянські&amp;rdquo;, но ее не оказалось, значит больше и делать там нечего.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Еще два заведения про которые хотела бы написать, они не всемирно известные, но очень мне  нравятся, поэтому пару слов о них.&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Милые cup cakes Sprinkles. Маленький магазин-пекарня, возле которого я как-то увидела громадную очередь. Хмыкнула про себя, за чем же так можно стоять? Зашли туда когда очереди не было. Cup cakes  как игрушечные, при этом аппетитные и с разными вкусами.  Очаровательные  и очень вкусные. &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B1%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D1%8B/http:.jpg//4.bp.blogspot.com/-LLEcHtmDfGQ/TrHw1UWQCII/AAAAAAAAVsE/RjGR4AocNbs/s640/DSC_8930.JPG&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B1%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D1%8B/http:.jpg//4.bp.blogspot.com/-LLEcHtmDfGQ/TrHw1UWQCII/AAAAAAAAVsE/RjGR4AocNbs/s640/DSC_8930.JPG&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Замороженный йогурт. Это точно что-то новенькое. Необычно и вкусно, подходит больше для лета. Позиционирует себя как здоровая еда, для тех кто следит за фигурой. Йогурт это основа, к которой можно добавить фрукты, кранч, шоколад и т.д. Возле каждого наименования, количество калорий. Для лета отлично, если бы не цена. На мой взгляд завышенная. &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;figure class=&#34;wp-caption&#34;&gt;
  
  
  
  
  &lt;a href=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B1%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D1%8B/dsc_94501.jpg&#34;&gt;
    &lt;img src=&#34;http://vity-in-usa.com/post/2011/%D0%B0%D0%BC%D0%B5%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%B1%D1%80%D0%B5%D0%BD%D0%B4%D1%8B/dsc_94501.jpg&#34;  /&gt;
  &lt;/a&gt;
    
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Все. На этом точка.  &lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>